msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-09-01 22:22+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "(latest)"
msgstr "(최신)"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "(signed)"
msgstr "(서명됨)"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "(unsigned)"
msgstr "(서명되지 않음)"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "(uploaded)"
msgstr "(업로드됨)"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "{0, plural, one {Failed to add collection to repository \"{repositoryName}\".} other {Failed to add collections to repository \"{repositoryName}\".}}"
msgstr "{0, plural, one {Failed to add collection to repository \"{repositoryName}\".} other {Failed to add collections to repository \"{repositoryName}\".}}"

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "{0} logo"
msgstr "{0} 로고"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "{0} released {1}"
#~ msgstr "{0} released {1}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "{0} updated {1}"
#~ msgstr "{0} 업데이트됨 {1}"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "{0} was added"
msgstr "{0}이/가 추가되었습니다"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "{0} will be deleted."
#~ msgstr "{0} will be deleted."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "{collectionName}'s versions."
msgstr "{collectionName}의 버전입니다."

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/cards/namespace-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/partner-header.tsx
#~ msgid "{company} logo"
#~ msgstr "{company} 로고"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Dependency} other {Dependencies}}"
msgstr "{count, plural, one {Dependency} other {Dependencies}}"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Module} other {Modules}}"
msgstr "{count, plural, one {Module} other {Modules}}"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Plugin} other {Plugins}}"
msgstr "{count, plural, one {Plugin} other {Plugins}}"

#: src/components/numeric-label/numeric-label.tsx
msgid "{count, plural, one {Role} other {Roles}}"
msgstr "{count, plural, one {Role} other {Roles}}"

#: src/utilities/chip-group-props.ts
msgid "{count} more"
msgstr "{count} 기타 정보"

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "{currentLanguage} (browser default)"
msgstr ""

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "{currentLanguage} (current)"
msgstr ""

#: src/components/shared/download-count.tsx
msgid "{downloadCount} Downloads"
msgstr ""

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#~ msgid "{github_user} logo"
#~ msgstr ""

#: src/utilities/get_human_size.ts
msgid "{n, plural, one {# byte} other {# bytes}}"
msgstr "{n, plural, one {# byte} other {# bytes}}"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "{name} ({count})"
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "{name} will be cancelled."
msgstr "{name}이/가 취소됩니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "{name} will stop running."
msgstr "{name}이/가 실행을 중지합니다."

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "{nsTitle} logo"
msgstr ""

#: src/components/rbac/role-header.tsx
msgid "{subTitle}"
msgstr "{subTitle}"

#: src/components/shared/wizard-modal.tsx
msgid "{title} content"
msgstr "{title} 콘텐츠"

#: src/components/cards/namespace-card.tsx
#: src/components/headers/partner-header.tsx
#: src/components/shared/namespace-list-item.tsx
msgid "{title} logo"
msgstr ""

#: src/components/shared/wizard-modal.tsx
msgid "{title} steps"
msgstr "{title} 단계"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was added"
msgstr "<0/>이/가 추가되었습니다"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was added to <1/>"
msgstr "<0/>이/가 <1/>에 추가되었습니다"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was moved to <1/> from <2/>"
msgstr "<0/>이/가 <2/>에서 <1/>로 이동했습니다"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was removed"
msgstr "<0/>이/가 제거되었습니다"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "<0/> was removed from <1/>"
msgstr "<0/>이/가 <1/>에서 제거되었습니다"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "<0>{0}</0> will be deleted."
msgstr "<0>{0}</0>이/가 삭제됩니다."

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "<0>{0}</0> will be permanently deleted."
msgstr "<0>{0}</0>이/가 영구적으로 삭제됩니다."

#: src/components/patternfly-wrappers/pagination.tsx
msgid "<0>{firstIndex} - {lastIndex}</0> of <1>{itemCount}</1>"
msgstr "<0>{firstIndex} - {lastIndex}</0> / <1>{itemCount}</1>"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "<0>{name}</0> will be permanently deleted."
msgstr "<0>{name}</0>이/가 영구적으로 삭제됩니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "<0>{username}</0> will be removed from <1>{groupname}</1>."
#~ msgstr "<0>{username}</0> will be removed from <1>{groupname}</1>."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> Installing collections with ansible-galaxy is only supported in ansible 2.9+"
#~ msgstr "<0>참고:</0> ansible-ax를 사용하여 컬렉션 설치는 ansible 2.9+에서만 지원됩니다"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "<0>Note:</0> Installing collections with ansible-galaxy is only supported in ansible-core>=2.13.9"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> The following links may be blocked by your browser. Copy and paste the external link manually."
#~ msgstr "<0>참고:</0> 브라우저에서 다음 링크가 차단될 수 있습니다. 외부 링크를 수동으로 복사하여 붙여넣습니다."

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> The following links may be blocked by your browser. Copy and paste the link manually."
#~ msgstr "<0>Note:</0> The following links may be blocked by your browser. Copy and paste the link manually."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "<0>Note:</0> Use this URL to configure ansible-galaxy to upload collections to this namespace. More information on ansible-galaxy configurations can be found <1>here</1>."
msgstr "<0>Note:</0> Use this URL to configure ansible-galaxy to upload collections to this namespace. More information on ansible-galaxy configurations can be found <1>here</1>."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "<0>Note:</0> Use this URL to configure ansible-galaxy to upload collections to this namespace. More information on ansible-galaxy configurations can be found <1>here</1><2> </2><3/>."
#~ msgstr "<0>참고:</0> 이 URL을 사용하여 이 네임스페이스에 컬렉션을 업로드하도록 ansible-CBC를 구성합니다. ansible-octets 구성에 대한 자세한 내용은 <1>여기</1><2> </2><3/>에서 확인할 수 있습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Ansible Lightspeed</1> <2/> to help other automators build Ansible content.</0>"
#~ msgstr "<0>Red Hat은 다른 Automators가 Ansible 콘텐츠를 빌드하는 데 도움이 되도록 <1>Ansible Lightspeed</1> <2/> 컨텍스트에서 새로운 Ansible 콘텐츠 개발 기능을 개발하고 있습니다.</0>"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Ansible Lightspeed</1> to help other automators build Ansible content.</0>"
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Project Wisdom</1> <2/> to help other automators build Ansible content.</0><3>Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations.</3><4>If you have concerns, please contact the Ansible team at <5>ansible-content-ai@redhat.com</5>.</4>"
#~ msgstr "<0>Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <1>Project Wisdom</1> <2/> to help other automators build Ansible content.</0><3>Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations.</3><4>If you have concerns, please contact the Ansible team at <5>ansible-content-ai@redhat.com</5>.</4>"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "<0>Role <1>{0}</1> will be permanently deleted.</0><2>This will also remove all associated permissions under this role.</2>"
msgstr "<0>역할 <1>{0}</1>은 영구적으로 삭제됩니다.</0>이 역할 아래에 연결된 모든 관련 권한도 제거됩니다.<2></2>"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "<0>WARNING</0> copy this token now. This is the only time you will ever see it."
msgstr "<0>경고</0> 이 토큰을 지금 복사합니다. 토큰이 표시됩니다."

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "<0>WARNING</0> loading a new token will delete your old token."
msgstr "<0>경고</0> 새 토큰을 로드하면 이전 토큰이 삭제됩니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "<0>Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations.</0><1>If you have concerns, please contact the Ansible team at <2>ansible-content-ai@redhat.com</2>.</1>"
msgstr "<0>역할 및 컬렉션은 Ansible 자동화 콘텐츠 권장 사항을 제공하는 머신 학습 모델의 교육 데이터로 사용할 수 있습니다.</0><1>문제가 있는 경우 <2>ansible-content-ai@redhat.com</2>에 문의하십시오.</1>"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/not-found.tsx
msgid "404 - Page not found"
msgstr "404 - 페이지를 찾을 수 없음"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "A PEM encoded client certificate used for authentication."
msgstr "인증에 사용되는 PEM 인코딩 클라이언트 인증서입니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "A PEM encoded private key used for authentication."
msgstr "인증에 사용되는 PEM 인코딩 개인 키입니다."

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "A tag may contain lowercase and uppercase ASCII alphabetic characters, digits, underscores, periods, and dashes. A tag must not start with a period, underscore, or a dash."
msgstr "태그에는 소문자 및 대문자 ASCII 알파벳 문자, 숫자, 밑줄, 마침표, 대시를 포함할 수 있습니다. 태그는 마침표, 밑줄 또는 대시로 시작할 수 없습니다."

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Access"
msgstr "액세스"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "Active user profile \"{0}\" could not be displayed."
#~ msgstr "Active user profile \"{0}\" could not be displayed."

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Activities will appear once you push something"
msgstr "컨텐츠를 푸시한 후 활동이 표시됩니다"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Add a README with instructions for using this container."
msgstr "이 컨테이너 사용에 대한 정보가 포함된 README를 추가합니다."

#: src/components/rbac/role-form.tsx
msgid "Add a role description here"
msgstr "여기에 역할 설명을 추가"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add Ansible distribution"
#~ msgstr "Add Ansible distribution"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Add collection"
msgstr "컬렉션 추가"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add collection remote"
#~ msgstr "Add collection remote"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add container distribution"
#~ msgstr "Add container distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add container repository"
#~ msgstr "Add container repository"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Add execution environment"
msgstr "실행 환경 추가"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add group"
#~ msgstr "Add group"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add namespace"
#~ msgstr "Add namespace"

#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Add new remote"
msgstr "새 원격 추가"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Add new repository"
msgstr "새 리포지토리 추가"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Add new tag"
msgstr "새 태그 추가"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Add new tag to image"
msgstr "이미지에 새 태그 추가"

#: src/actions/ansible-remote-create.tsx
msgid "Add remote"
msgstr "원격 추가"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Add remote registry"
msgstr "원격 레지스트리 추가"

#: src/actions/ansible-repository-create.tsx
msgid "Add repository"
msgstr "리포지토리 추가"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Add roles"
msgstr "역할 추가"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Add selected users to group"
msgstr "그룹에 선택한 사용자 추가"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add synclist"
#~ msgstr "Add synclist"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Add tag(s) to exclude"
msgstr "제외할 태그 추가"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Add tag(s) to include"
msgstr "포함할 태그 추가"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Add user"
#~ msgstr "Add user"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "add-user-modal"
msgstr "add-user-modal"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid ""
#~ "Adding groups provides access to all repositories in the\n"
#~ "\"{namespace}\" container namespace."
#~ msgstr ""
#~ "Adding groups provides access to all repositories in the\n"
#~ "\"{namespace}\" container namespace."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Additional details"
msgstr "추가 세부 정보"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "All associated permissions under this role were removed."
msgstr "이 역할에 있는 연결된 모든 권한이 제거되었습니다."

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "All policies and guidelines"
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "All Repos"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
msgid "Allow all actions on a task."
msgstr "작업에 대한 모든 작업을 허용합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "Allow all actions on a taskschedule."
msgstr "작업 스케줄에 대한 모든 작업을 허용합니다."

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Already the current version"
msgstr "이미 현재 버전"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Ansible Automation Platform"
msgstr "Ansible Automation Platform"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Ansible Community Forum"
msgstr ""

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Ansible Lightspeed"
msgstr ""

#: src/components/legacy-namespace-list/legacy-namespace-item.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Ansible Lightspeed settings"
msgstr "Ansible Lightspeed 설정"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
#~ msgid "AnsibleFest"
#~ msgstr ""

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "API Error: {0}"
#~ msgstr "API Error: {0}"

#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "API Error: {ex}"
msgstr "API 오류: {ex}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "API Error: {status}"
msgstr "API 오류: {status}"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "API Error: 500"
#~ msgstr "API Error: 500"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "API Error: Failed to set deprecation."
msgstr "API 오류: 사용 중단을 설정하지 못했습니다."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "API error. Status code: {0}"
msgstr "API 오류. 상태 코드: {0}"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "API token"
msgstr "API 토큰"

#: src/loaders/standalone/standalone-loader.tsx
#~ msgid "API Token"
#~ msgstr "API Token"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "API token management"
#~ msgstr "API token management"

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Approval"
msgstr "승인"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Approval dashboard"
msgstr "승인 대시보드"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Approval failed."
#~ msgstr "승인에 실패했습니다."

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Approval status:"
msgstr "승인 상태:"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: src/constants.tsx
msgid "Approve, reject and sync collections from remotes."
msgstr "원격에서 컬렉션을 승인, 거부 및 동기화합니다."

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "approved"
msgstr "승인됨"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-remote-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to delete the remote <0>{name}</0>?<1/><2>Note:</2> This will also delete all associated resources under this remote."
msgstr "원격 <0>{name}</0> 을 삭제하시겠습니까?<1/><2>참고:</2> 이 원격에서 연결된 모든 리소스도 삭제합니다."

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-repository-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to delete the repository <0>{name}</0>?<1/><2>Note:</2> This will also delete all associated resources under this repository."
msgstr "리포지토리<0>{name}</0>를 삭제하시겠습니까?<1/><2>참고:</2> 이 리포지터리 아래에 연결된 모든 리소스도 삭제됩니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following legacy namespace in to Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following legacy namespace in to Wisdom?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to opt the following legacy namespace out of Ansible Lightspeed?"
msgstr "Ansible Lightspeed에서 다음과 같은 레거시 네임스페이스를 선택하시겠습니까?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following legacy namespace out of Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following legacy namespace out of Wisdom?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following namespace in to Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following namespace in to Wisdom?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Are you sure you want to opt the following namespace out of Ansible Lightspeed?"
msgstr "다음 네임스페이스를 Ansible Lightspeed에서 선택하시겠습니까?"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to opt the following namespace out of Wisdom?"
#~ msgstr "Are you sure you want to opt the following namespace out of Wisdom?"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Are you sure you want to remove the collection version <0>{namespace}.{name} v{version}</0> from the <1>{repositoryName}</1> repository?"
msgstr "<1>{repositoryName}</1> 리포지터리에서 컬렉션 버전 <0>{namespace} {name}.{version}v</0>을 제거하시겠습니까?"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Are you sure you want to revert this repository to the version below?"
msgstr "이 리포지토리를 아래 버전으로 되돌리시겠습니까?"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Authentication provider"
msgstr "인증 제공자"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching collections"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching execution environments"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "Available matching legacy roles"
#~ msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Available matching roles"
msgstr ""

#: src/components/shared/wizard-modal.tsx
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Base path"
msgstr "기본 경로"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Base version"
msgstr "서명 버전"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Based on {0} surveys."
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/fileupload.tsx
#~ msgid "Browse..."
#~ msgstr "검색 중..."

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Browser OS"
msgstr "브라우저 OS"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Browser Version"
msgstr "브라우저 버전"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in"
msgstr "내장됨"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in roles cannot be deleted."
msgstr "기본 제공 역할은 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in roles cannot be edited or deleted."
msgstr "기본 제공 역할은 편집하거나 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Built-in roles cannot be edited."
msgstr "기본 제공 역할은 편집할 수 없습니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "CA certificate"
msgstr "CA 인증서"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Can't update remote without a distribution attached to it."
#~ msgstr "Can't update remote without a distribution attached to it."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
#: src/components/confirm-modal/confirm-modal.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
#: src/components/shared/wizard-modal.tsx
#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/status/status-indicator.tsx
msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Cannot delete namespace until <0/>collections' dependencies have <1/>been deleted"
msgstr "<0/>컬렉션의 종속성<1/>이/가 삭제될 때까지 네임스페이스를 삭제할 수 없습니다"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Cannot delete until collections <0/>that depend on this collection <1/>have been deleted."
msgstr "이 컬렉션 <0/>에 종속된 컬렉션<1/>이/가 삭제될 때까지 컬렉션을 삭제할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Certificate for collection \"{0} {1} v{2}\" has been successfully uploaded."
msgstr "컬렉션 \"{0} {1} v{2}\"에 대한 인증서가 성공적으로 업로드되었습니다."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Certificate for collection \"{namespace} {name} v{version}\" has been successfully uploaded."
msgstr "컬렉션 \"{namespace} {name} v{version}\"에 대한 인증서가 성공적으로 업로드되었습니다."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Certification status for collection \"{0} {1} v{2}\" has been successfully updated."
msgstr "컬렉션 \"{0} {1} v{2}\"에 대한 인증 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: src/components/approval/approve-modal.tsx
msgid "Certification status for collection \"{namespace} {name} v{version}\" has been successfully updated."
msgstr ""

#: src/components/cards/collection-card.tsx
msgid "Certified"
msgstr "인증됨"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: src/constants.tsx
msgid "Change and upload collections to namespaces."
msgstr "컬렉션을 네임스페이스에 변경하고 업로드합니다."

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change Ansible distribution"
#~ msgstr "Change Ansible distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change collection remote"
#~ msgstr "Change collection remote"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change container distribution"
#~ msgstr "Change container distribution"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change container namespace permissions"
#~ msgstr "Change container namespace permissions"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change container repository"
#~ msgstr "Change container repository"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change containers"
#~ msgstr "Change containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change distribution"
#~ msgstr "Change distribution"

#: src/constants.tsx
msgid "Change existing execution environments."
msgstr "기존 실행 환경 변경."

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change group"
#~ msgstr "Change group"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change image tags"
#~ msgstr "Change image tags"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change namespace"
#~ msgstr "Change namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change remote registry"
#~ msgstr "Change remote registry"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change synclist"
#~ msgstr "Change synclist"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change task"
#~ msgstr "Change task"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Change user"
#~ msgstr "Change user"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Changes to certification status for collection \"{0} {1} v{2}\" could not be saved."
msgstr "컬렉션 \"{0} {1} v{2}\"에 대한 인증 상태 변경 사항을 저장할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Changes to group \"{0}\" could not be saved."
msgstr "그룹 \"{0}\"에 대한 변경 사항을 저장할 수 없습니다."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Changes to namespace \"{0}\" could not be saved."
msgstr "네임스페이스 \"{0}\"에 대한 변경 사항을 저장할 수 없습니다."

#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
msgid "Changes to role \"{name}\" could not be saved."
msgstr "역할 \"{name}\"에 대한 변경 사항을 저장할 수 없습니다."

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "Checking for affected users... <0/>"
msgstr "영향을 받는 사용자를 확인합니다... <0/>"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Child tasks"
msgstr "하위 작업"

#: src/components/render-plugin-doc/render-plugin-doc.tsx
msgid "Choices:"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/file-upload.tsx
#: src/components/shared/write-only-field.tsx
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: src/components/empty-state/empty-state-filter.tsx
#: src/components/shared/applied-filters.tsx
msgid "Clear all filters"
msgstr "모든 필터 지우기"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "CLI configuration"
msgstr "CLI 구성"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "CLI Configuration"
#~ msgstr "CLI Configuration"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Click on the Controller URL that you want to use the above execution environment in, and it will launch that Controller's console. Log in (if necessary) and follow the steps to complete the configuration."
msgstr "위의 실행 환경을 사용하려는 컨트롤러 URL을 클릭하면 해당 컨트롤러의 콘솔이 실행됩니다. (필요한 경우) 로그인하고 단계에 따라 구성을 완료합니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Client certificate"
msgstr "클라이언트 인증서"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Client key"
msgstr "클라이언트 키"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/shared/wizard-modal.tsx
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Close YAML editor"
msgstr "YAML 편집기 종료"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Collection"
msgstr "컬렉션"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{0} v{collectionVersion}\" could not be deleted."
msgstr "컬렉션 \"{0} v{collectionVersion}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Collection \"{0}\" could not be deleted."
msgstr "컬렉션 \"{0}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{0}\" could not be deprecated."
msgstr "컬렉션 \"{0}\"을/를 사용 중단할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{0}\" could not be undeprecated."
msgstr "컬렉션 \"{0}\"을/를 사용 중단 해제할 수 없습니다."

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Collection \"{0}\" has been successfully deleted."
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Collection \"{0}\" has been successfully deprecated."
#~ msgstr "Collection \"{0}\" has been successfully deprecated."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Collection \"{0}\" has been successfully undeprecated."
#~ msgstr "Collection \"{0}\" has been successfully undeprecated."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Collection \"{name} v{collectionVersion}\" could not be deleted."
#~ msgstr "Collection \"{name} v{collectionVersion}\" could not be deleted."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Collection \"{name} v{collectionVersion}\" has been successfully deleted."
msgstr "컬렉션 \"{name} v{collectionVersion}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#~ msgid "Collection \"{name}\" could not be deleted."
#~ msgstr "Collection \"{name}\" could not be deleted."

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Collection \"{name}\" could not be deprecated."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"을/를 사용 중단할 수 없습니다."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Collection \"{name}\" could not be downloaded."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"을/를 다운로드할 수 없습니다."

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Collection \"{name}\" could not be undeprecated."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"을/를 사용 중단 해제할 수 없습니다."

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#~ msgid "Collection \"{name}\" has been successfully deleted."
#~ msgstr "컬렉션 \"{name}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Collection \"{name}\" has been successfully deprecated."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"이/가 성공적으로 지원 중단되었습니다."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Collection \"{name}\" has been successfully undeprecated."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"이/가 성공적으로 지원 중단 해제되었습니다."

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Collection {0}.{1} v{2} could not be copied."
#~ msgstr ""

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Collection {namespace}.{name} v{version} could not be copied."
msgstr ""

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Collection count"
#~ msgstr "Collection count"

#: src/components/collection-count/collection-count.tsx
#~ msgid "Collection count for \"{distributionPath}\" could not be displayed."
#~ msgstr "Collection count for \"{distributionPath}\" could not be displayed."

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Collection distributions"
msgstr "컬렉션 배포"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "Collection does not have any dependencies."
msgstr "컬렉션에는 종속성이 없습니다."

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
msgid "Collection does not have dependencies."
msgstr "컬렉션에는 종속성이 없습니다."

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Collection doesn't have any distribution assigned."
msgstr "컬렉션에는 배포판이 할당되지 않습니다."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection failed to be removed from those repositories: {0}"
#~ msgstr "Collection failed to be removed from those repositories: {0}"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection has to be in rejected or staging repository."
#~ msgstr "컬렉션은 거부되거나 스테이징 리포지토리에 있어야 합니다."

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
msgid "Collection is not being used by any collection."
msgstr "컬렉션은 어떤 컬렉션에서도 사용되고 있지 않습니다."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Collection name"
msgstr ""

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection Name"
#~ msgstr "컬렉션 이름"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Collection Namespaces"
#~ msgstr "Collection Namespaces"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection not found in any repository."
#~ msgstr "리포지토리에서 컬렉션을 찾을 수 없습니다."

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Collection Remotes"
#~ msgstr "Collection Remotes"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Collection repositories could not be displayed."
#~ msgstr "Collection repositories could not be displayed."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Collection upload canceled"
msgstr "컬렉션 업로드 취소됨"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
#~ msgid "Collection version {0} was not found in the system. You must upload it."
#~ msgstr "Collection version {0} was not found in the system. You must upload it."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Collection versions"
msgstr "컬렉션 버전"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Collection versions could not be displayed."
msgstr "컬렉션 버전을 표시할 수 없습니다."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Collection versions will appear once a collection is uploaded."
msgstr "컬렉션이 업로드되면 컬렉션 버전이 표시됩니다."

#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
msgid "Collection versions will appear once the collection is modified."
msgstr "컬렉션을 수정하면 컬렉션 버전이 표시됩니다."

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
#~ msgid "Collection was not found in the system. You must upload it."
#~ msgstr "Collection was not found in the system. You must upload it."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Collection was sucessfuly rejected from those repositories: {0}, but failed to be removed from those repositories: {1}"
#~ msgstr "Collection was sucessfuly rejected from those repositories: {0}, but failed to be removed from those repositories: {1}"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Collection with id {0} not found."
#~ msgstr "ID인 컬렉션 {0}을/를 찾을 수 없음."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Collections will appear once uploaded"
msgstr "업로드 후 컬렉션이 나타납니다"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Communicating with the Ansible community"
msgstr ""

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
msgid "Community collections do not have docs nor content counts, but all content gets synchronized"
msgstr "커뮤니티 컬렉션에는 문서 또는 컨텐츠 수가 없지만 모든 콘텐츠가 동기화됩니다"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Community content will never be synced if the remote is set to only sync signed content. You can <0>edit the {name} remote</0> to change it."
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Community content will never be synced if this setting is enabled"
msgstr ""

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Community score"
msgstr ""

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Community User Guide"
msgstr ""

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Company name"
msgstr "회사 이름"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/status/status-indicator.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: src/components/repositories/remote-repository-table.tsx
#~ msgid "Configure"
#~ msgstr "Configure"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Connect Private Automation Hub"
msgstr "Connect Private Automation Hub"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Connect the ansible-galaxy client"
msgstr "Connect the ansible-galaxy client"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Connect to Hub"
msgstr "Connect to Hub"

#: src/utilities/validateURLHelper.ts
msgid "Consider using a secure URL (https://)."
msgstr "보안 URL(https://)을 사용하는 것이 좋습니다."

#: src/components/empty-state/empty-state-unauthorized.tsx
#~ msgid "Contact you organization administrator for more information."
#~ msgstr "Contact you organization administrator for more information."

#: src/components/empty-state/empty-state-unauthorized.tsx
msgid "Contact your organization administrator for more information."
msgstr "자세한 내용은 조직 관리자에게 문의하십시오."

#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "Container must be synchronized with remote repository first."
msgstr "먼저 컨테이너를 원격 리포지토리와 동기화해야 합니다."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Container names can only contain alphanumeric characters, \".\", \"_\", \"-\" and a up to one \"/\"."
#~ msgstr "컨테이너 이름에는 영숫자 문자 \".\", \"_\", \"-\" 및 최대 하나의 \"/\"만 포함할 수 있습니다."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Container names can only contain alphanumeric characters, \".\", \"_\", \"-\" and zero or one \"/\"."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Container namespace"
msgstr "컨테이너 네임스페이스"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/loaders/standalone/standalone-loader.tsx
#~ msgid "Container Registry"
#~ msgstr "Container Registry"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Container registry type"
msgstr "컨테이너 레지스트리 유형"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Container repository name"
msgstr "컨테이너 리포지터리 이름"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Containers"
#~ msgstr "Containers"

#: src/containers/collection-detail/collection-content.tsx
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Content added"
msgstr "콘텐츠 추가됨"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Content count"
#~ msgstr "Content count"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Content from roles and collections can be referenced in Ansible PlayBooks and immediately put to work. You'll find content for provisioning infrastructure, deploying applications, and all of the tasks you do everyday."
msgstr ""

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Content in repositories without a distribution will not be visible to clients for sync, download or search."
msgstr "배포판이 없는 리포지토리의 콘텐츠는 동기화, 다운로드 또는 검색을 위해 클라이언트에 표시되지 않습니다."

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Content not present in remote repository will be removed from the local repository"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Content removed"
msgstr "삭제된 콘텐츠"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Contents"
msgstr "콘텐츠"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Controller name"
msgstr "컨트롤러 이름"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Controllers list could not be displayed."
msgstr "컨트롤러 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/patternfly-wrappers/copy-url.tsx
#~ msgid "Copied"
#~ msgstr "복사됨"

#: src/components/patternfly-wrappers/copy-url.tsx
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
msgid "Copy CLI configuration"
msgstr "CLI 구성 복사"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/clipboard-copy.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Copy version {version} to repositories"
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "could not be determined yet"
msgstr "아직 결정할 수 없음"

#: src/containers/collection-detail/collection-import-log.tsx
msgid "Could not load import log"
msgstr "가져오기 로그를 로드할 수 없음"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Could not update the certification status for {0}.{1}.{2}."
#~ msgstr "Could not update the certification status for {0}.{1}.{2}."

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Count"
msgstr "수량"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "CRC public key"
msgstr "CRC public key"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Create a \"{0}\" distribution"
msgstr "\"{0}\" 배포 만들기"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#~ msgid "Create a \"content: approved_for_use\" label"
#~ msgstr "Create a \"content: approved_for_use\" label"

#: src/components/rbac/group-modal.tsx
msgid "Create a group"
msgstr "그룹 생성"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Create a new namespace"
msgstr "새 네임스페이스 생성"

#: src/containers/role-management/role-create.tsx
msgid "Create a new role"
msgstr "새 역할 생성"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Create a password using at least {minLength} characters, including special characters , ex <!@$%>. Avoid using common names or expressions."
msgstr "일반 이름이나 표현식을 사용하지 않는 특수 문자 (예: <!@$%>)를 포함하여 최소 {minLength}자로 암호를 생성합니다."

#: src/components/user-form/user-form.tsx
#~ msgid "Create a password using at least 9 characters, including special characters , ex <!@$%>. Avoid using common names or expressions."
#~ msgstr "Create a password using at least 9 characters, including special characters , ex <!@$%>. Avoid using common names or expressions."

#: src/constants.tsx
msgid "Create and update execution environments under existing container namespaces."
msgstr "기존 컨테이너 네임스페이스에서 실행 환경을 생성하고 업데이트합니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Create issue"
msgstr "Create issue"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Create new containers"
#~ msgstr "Create new containers"

#: src/containers/role-management/role-create.tsx
msgid "Create new role"
msgstr "새 역할 만들기"

#: src/containers/user-management/user-create.tsx
#: src/containers/user-management/user-create.tsx
msgid "Create new user"
msgstr "새 사용자 만들기"

#: src/constants.tsx
msgid "Create, delete and change collection namespaces. Upload and delete collections. Sync collections from remotes. Approve and reject collections."
msgstr "컬렉션 네임스페이스를 생성, 삭제 및 변경합니다. 컬렉션을 업로드하고 삭제합니다. 원격에서 컬렉션을 동기화합니다. 컬렉션을 승인 및 거부합니다."

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Created date"
msgstr "생성된 날짜"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Created on"
msgstr "생성된 시간"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#~ msgid "Creation started for distribution {0}"
#~ msgstr "Creation started for distribution {0}"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Creation started for distribution {distributionName}"
msgstr "배포를 위한 생성 시작 {distributionName}"

#: src/constants.tsx
msgid "Curate all synclist repository"
msgstr "모든 동기화 목록 리포지토리 관리"

#: src/constants.tsx
msgid "Curate synclist repository"
msgstr "동기화 목록 리포지토리 관리"

#: src/constants.tsx
msgid "Curate synclist repository batch"
msgstr "동기화 목록 리포지토리 배치 관리"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Current content"
msgstr "현재 콘텐츠"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Current tags"
msgstr "현재 태그"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Currently excluded tags"
msgstr "현재 제외된 태그"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Currently included tags"
msgstr "현재 포함된 태그"

#: src/components/rbac/permission-categories.tsx
msgid "Custom permissions"
msgstr "사용자 정의 권한"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Customer Support"
msgstr ""

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
#~ msgid "Customer Support <0/>"
#~ msgstr "고객 지원 <0/>"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Date created"
msgstr "생성된 날짜"

#: src/components/render-plugin-doc/render-plugin-doc.tsx
msgid "default"
msgstr ""

#: src/components/render-plugin-doc/render-plugin-doc.tsx
msgid "Default:"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-remote-delete.tsx
#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete Ansible distribution"
#~ msgstr "Delete Ansible distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete collection"
#~ msgstr "Delete collection"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Delete collection from repository"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete collection remote"
#~ msgstr "Delete collection remote"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Delete collection version?"
msgstr "컬렉션 버전을 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Delete collection?"
msgstr "컬렉션을 삭제하시겠습니까?"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container distribution"
#~ msgstr "Delete container distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container namespace"
#~ msgstr "Delete container namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container repository"
#~ msgstr "Delete container repository"

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Delete container?"
msgstr "컨테이너를 삭제하시겠습니까?"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container's distribution"
#~ msgstr "Delete container's distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete container's namespace"
#~ msgstr "Delete container's namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete distribution"
#~ msgstr "Delete distribution"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
#: src/utilities/delete-collection.tsx
#~ msgid "Delete entire collection"
#~ msgstr "전체 컬렉션 삭제"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Delete entire collection from system"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete group"
#~ msgstr "Delete group"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "Delete group?"
msgstr "그룹을 삭제하시겠습니까?"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Delete image?"
msgstr "이미지를 삭제하시겠습니까?"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Delete namespace"
msgstr "네임스페이스 삭제"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Delete namespace?"
msgstr "네임스페이스를 삭제하시겠습니까?"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete remote registry"
#~ msgstr "Delete remote registry"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Delete remote registry?"
msgstr "원격 레지스트리를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-remote-modal.tsx
msgid "Delete remote?"
msgstr "원격을 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/delete-modal/delete-ansible-repository-modal.tsx
msgid "Delete repository?"
msgstr "리포지토리를 삭제하시겠습니가?"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Delete role: {0}"
msgstr "역할 삭제: {0}"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Delete role?"
msgstr "역할을 삭제하시겠습니까?"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete synclist"
#~ msgstr "Delete synclist"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete task"
#~ msgstr "Delete task"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Delete user"
#~ msgstr "Delete user"

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "Delete user?"
msgstr "사용자를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Delete version {0}"
#~ msgstr "Delete version {0}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Delete version {version}"
#~ msgstr "버전 삭제 {version}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Delete version {version} from repository"
msgstr ""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Delete version {version} from system"
msgstr ""

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
#~ msgid "Deleting <0>{0} v{collectionVersion}</0> and its data will be lost and this will cause the entire collection to be deleted."
#~ msgstr "<0>{0} v{collectionVersion}</0>를 삭제하면 데이터가 손실되어 전체 컬렉션이 삭제됩니다."

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
#~ msgid "Deleting <0>{0} v{collectionVersion}</0> and its data will be lost."
#~ msgstr "<0>{0} v{collectionVersion}</0>를 삭제하면 데이터가 손실됩니다."

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Deleting <0>{0} v{collectionVersion}</0>, its data will be lost."
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Deleting <0>{0}</0> and its data will be lost."
msgstr "<0>{0}</0>을/를 삭제하면 해당 데이터가 손실됩니다."

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "Deleting <0>{0}</0>, its data will be lost."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Deleting <0>{digest}</0> and its data will be lost."
msgstr "<0>{digest}</0>을/를 삭제하면 해당 데이터가 손실됩니다."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Deleting <0>{name}</0> and its data will be lost."
#~ msgstr "Deleting <0>{name}</0> and its data will be lost."

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Deleting <0>{selectedItem}</0> and its data will be lost."
msgstr "<0>{selectedItem}</0>을/를 삭제하면 해당 데이터가 손실됩니다."

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "Deleting super users is not allowed."
msgstr "수퍼 유저를 삭제하는 것은 허용되지 않습니다."

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "Deleting this group will affect {count} users."
msgstr "이 그룹을 삭제하면 {count}명의 사용자에게 영향을 미칩니다."

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "Deleting yourself is not allowed."
msgstr "자신을 삭제하는 것은 허용되지 않습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "Dependencies"
msgstr "종속 항목"

#: src/utilities/delete-collection.tsx
msgid "Dependencies for collection \"{name}\" could not be displayed."
msgstr "\"{name}\" 컬렉션의 종속 항목을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Dependent collections"
msgstr "종속 컬렉션"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "Dependent collections could not be displayed."
msgstr "종속 컬렉션을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Deprecate"
msgstr "더 이상 사용되지 않음"

#: src/components/tags/deprecated-tag.tsx
msgid "DEPRECATED"
msgstr "더 이상 사용되지 않음"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Deprecation status update starting for collection \"{0}\"."
#~ msgstr "Deprecation status update starting for collection \"{0}\"."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Deprecation status update starting for collection \"{name}\"."
msgstr "\"{name}\" 컬렉션에 대한 사용 중단 상태 업데이트를 시작합니다."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/role-list-table.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Descriptive name"
msgstr "설명이 포함된 이름"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Deselect all ({0} items)"
msgstr "모두 선택 해제 ({0} 항목)"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Deselect all ({itemsCount} items)"
#~ msgstr ""

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Deselect page ({0} items)"
msgstr "페이지 선택 해제 ({0} 항목)"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
msgid "Detail"
msgstr "세부 정보"

#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Digest"
msgstr "요약"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Digital accessibility"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Distribution"
msgstr "배포"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Distribution name"
#~ msgstr "Distribution name"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Distribution URL"
#~ msgstr "Distribution URL"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "Distributions"
msgstr "배포"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Docs dropdown"
msgstr ""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Docs site"
msgstr "문서 사이트"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Documentation on how to configure the <0>ansible-galaxy</0> client can be found <1>here</1>. Use the following parameters to configure the client."
msgstr "Documentation on how to configure the <0>ansible-galaxy</0> client can be found <1>here</1>. Use the following parameters to configure the client."

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Does what it promises"
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Download {0} tarball"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-remote-download-ca.tsx
msgid "Download CA certificate"
msgstr "CA 인증서 다운로드"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download CA certification file"
msgstr "CA 인증서 파일 다운로드"

#: src/actions/ansible-remote-download-client.tsx
msgid "Download client certificate"
msgstr "클라이언트 인증서 다운로드"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download client certification file"
msgstr "클라이언트 인증 파일 다운로드"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Download concurrency"
msgstr "동시 다운로드"

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Download count"
msgstr ""

#: src/components/shared/download-count.tsx
msgid "Download count is the sum of all versions' download counts"
msgstr ""

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Download key"
msgstr "키 다운로드"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Download latest tarball"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download only signed collections"
msgstr "서명된 컬렉션만 다운로드"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Download requirements file"
msgstr "요구 사항 파일 다운로드"

#: src/actions/ansible-remote-download-requirements.tsx
msgid "Download requirements YAML"
msgstr "요구 사항 YAML 다운로드"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Download tarball"
msgstr "Tarball 다운로드"

#: src/components/patternfly-wrappers/fileupload.tsx
#~ msgid "Drag a file here or browse to upload"
#~ msgstr "여기에 파일을 드래그하거나 업로드할 파일을 찾습니다"

#: src/components/patternfly-wrappers/file-upload.tsx
msgid "Drag and drop a file or upload one"
msgstr ""

#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
#~ msgid "Drag and drop a file or upload one."
#~ msgstr "파일을 드래그 앤 드롭하거나 업로드하십시오."

#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
#~ msgid "Drag and drop a file or upload one'"
#~ msgstr "Drag and drop a file or upload one'"

#: src/components/shared/stateful-dropdown.tsx
#: src/components/shared/stateful-dropdown.tsx
msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Ease of use"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-remote-edit.tsx
#: src/actions/ansible-repository-edit.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-edit.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Edit details"
msgstr "세부 정보 편집"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Edit execution environment"
msgstr "실행 환경 편집"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Edit group permissions"
#~ msgstr "Edit group permissions"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Edit in YAML editor"
msgstr "YAML 편집기에서 편집"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Edit namespace"
msgstr "네임스페이스 편집"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Edit remote"
msgstr "원격 편집"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Edit remote registry"
msgstr "원격 레지스트리 편집"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Edit repository"
#~ msgstr "Edit repository"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Edit resources"
msgstr "리소스 편집"

#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
msgid "Edit role permissions"
msgstr "역할 권한 편집"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Edit tags"
#~ msgstr "Edit tags"

#: src/containers/user-management/user-edit.tsx
msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

#: src/components/rbac/role-list-table.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Editable"
msgstr "편집 가능"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}"
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText}"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: {customMessage}"
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText} {customMessage}"

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: Forbidden: You do not have the required permissions to proceed with this request. Please contact the server administrator for elevated permissions."
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText}: 금지됨: 이 요청을 진행하는 데 필요한 권한이 없습니다. 권한 상승은 서버 관리자에게 문의하십시오."

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: The server could not find the requested URL."
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText}: 서버가 요청한 URL을 찾을 수 없습니다."

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: The server encountered an error and was unable to complete your request."
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText}: 서버에 오류가 발생하여 요청을 완료할 수 없습니다."

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: The server was unable to complete your request."
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText}: 서버가 요청을 완료할 수 없습니다."

#: src/utilities/fail-alerts.ts
msgid "Error {statusCode} - {statusText}: You do not have the required permissions to proceed with this request. Please contact the server administrator for elevated permissions."
msgstr "오류 {statusCode} - {statusText}: 이 요청을 진행하는 데 필요한 권한이 없습니다. 권한 상승은 서버 관리자에게 문의하십시오."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Error deleting collection version."
#~ msgstr "Error deleting collection version."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Error deleting collection."
#~ msgstr "Error deleting collection."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Error deleting group."
msgstr "그룹을 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Error deleting namespace."
#~ msgstr "Error deleting namespace."

#: src/containers/user-management/delete-user-modal.tsx
#: src/containers/user-management/delete-user-modal.tsx
#~ msgid "Error deleting user."
#~ msgstr "Error deleting user."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "Error downloading collection."
#~ msgstr "Error downloading collection."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#~ msgid "Error editing group."
#~ msgstr "Error editing group."

#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
msgid "Error fetching import from API"
msgstr "API에서 가져오는 동안 오류 발생"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Error getting collection's dependencies."
#~ msgstr "Error getting collection's dependencies."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "Error loading active user."
#~ msgstr "Error loading active user."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Error loading collection repositories."
#~ msgstr "Error loading collection repositories."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Error loading collections."
msgstr "컬렉션을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "Error loading Controllers"
#~ msgstr "Error loading Controllers"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
#~ msgid "Error loading dependent collections."
#~ msgstr "Error loading dependent collections."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Error loading environments."
msgstr "환경을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error loading group."
#~ msgstr "Error loading group."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/user-form/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#~ msgid "Error loading groups."
#~ msgstr "Error loading groups."

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Error loading my namespaces."
#~ msgstr "Error loading my namespaces."

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Error loading namespaces."
#~ msgstr "Error loading namespaces."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error loading permissions."
#~ msgstr "Error loading permissions."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Error loading registries."
#~ msgstr "Error loading registries."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "Error loading repositories with label {pipeline}."
#~ msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Error loading repositories."
msgstr ""

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Error loading repository with label {pipeline}."
msgstr "{pipeline} 레이블이 있는 리포지토리를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#~ msgid "Error loading tags"
#~ msgstr "Error loading tags"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#~ msgid "Error loading tasks."
#~ msgstr "Error loading tasks."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#~ msgid "Error loading token."
#~ msgstr "Error loading token."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#~ msgid "Error loading users."
#~ msgstr "Error loading users."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Error message"
msgstr "오류 메시지"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Error message:"
msgstr "오류 메시지:"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error removing user from a group."
#~ msgstr "Error removing user from a group."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#~ msgid "Error stopping task."
#~ msgstr "Error stopping task."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Error updating users."
#~ msgstr "Error updating users."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Error when saving registry."
msgstr "레지스트리를 저장할 때 오류가 발생했습니다."

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Error: changes weren't saved"
#~ msgstr "Error: changes weren't saved"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Error: delete failed"
#~ msgstr "Error: delete failed"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Except for members of groups below."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Execution Environment"
msgstr "실행 환경"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Execution environment \"{0}\" has been added successfully."
msgstr "실행 환경 \"{0}\"이/가 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Execution environment \"{name}\" could not be indexed."
msgstr "실행 환경 \"{name}\"을/를 인덱싱할 수 없습니다."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Execution environment \"{name}\" has been added successfully."
#~ msgstr "Execution environment \"{name}\" has been added successfully."

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Execution environment \"{selectedItem}\" could not be deleted."
msgstr "실행 환경 \"{selectedItem}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
msgid "Execution environment \"{selectedItem}\" has been successfully deleted."
msgstr "실행 환경 \"{selectedItem}\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Execution environment added."
#~ msgstr "Execution environment added."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Execution environment saved."
#~ msgstr "Execution environment saved."

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Execution environments"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Execution Environments"
msgstr "실행 환경"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Extend the power of Ansible to your entire team."
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/status/status-indicator.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Failed to {operation} tag \"{tag}\"."
msgstr "{operation} 태그 \"{tag}\"에 실패했습니다."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#~ msgid "Failed to add {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."
#~ msgstr "Failed to add {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."

#: src/components/approval/approve-modal.tsx
msgid "Failed to approve collection."
msgstr "컬렉션을 승인하지 못했습니다."

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Failed to copy collection version."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Failed to delete remote registry {name}"
#~ msgstr "Failed to delete remote registry {name}"

#: src/utilities/repository-base-path.ts
msgid "Failed to find a distribution for repository {name}"
msgstr "리포지토리{name}에 대한 배포를 찾을 수 없음"

#: src/utilities/repository-base-path.ts
msgid "Failed to find repository {name}"
msgstr "리포지토리 {name}를 찾을 수 없음"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Failed to find repository version"
msgstr "리포지토리 버전을 찾을 수 없음"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Failed to find role"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Failed to list distributions, removing only the repository."
msgstr "리포지토리만 제거하여 배포를 나열하지 못했습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Failed to load Ansible Lightspeed information."
msgstr "Ansible Lightspeed 정보를 로드하지 못했습니다."

#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#~ msgid "Failed to load collection versions"
#~ msgstr "Failed to load collection versions"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Failed to load collection."
#~ msgstr "Failed to load collection."

#: src/components/repositories/lazy-distributions.tsx
msgid "Failed to load distributions: {error}"
msgstr "배포판을 로드하지 못했습니다: {error}"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Failed to load pulp_id of collection repository."
#~ msgstr "Failed to load pulp_id of collection repository."

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Failed to load remotes: {remotesError}"
msgstr "원격을 로드하지 못했습니다: {remotesError}"

#: src/components/repositories/lazy-repositories.tsx
msgid "Failed to load repositories: {error}"
msgstr "리포지토리를 로드하지 못했습니다: {error}"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Failed to load repositories."
msgstr "리포지토리를 로드하지 못했습니다."

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Failed to load role content"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
msgid "Failed to load role namespace"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "Failed to load role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Failed to load role versions"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Failed to load roles"
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Failed to load Wisdom information."
#~ msgstr "Failed to load Wisdom information."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Failed to opt in to Ansible Lightspeed."
msgstr "Ansible Lightspeed를 선택하지 못했습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Failed to opt in to Wisdom."
#~ msgstr "Failed to opt in to Wisdom."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Failed to opt out of Ansible Lightspeed."
msgstr "Ansible Lightspeed를 선택 해제하지 못했습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Failed to opt out of Wisdom."
#~ msgstr "Failed to opt out of Wisdom."

#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "Failed to query repositories."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Failed to remove {namespace}.{name} v{version} from repository \"{repositoryName}\"."
msgstr "리포지터리 \"{repositoryName}\"에서 {namespace}.{name} v{version} 를 제거하지 못했습니다."

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Failed to remove distribution {name}"
msgstr "배포 {name}를 제거하지 못했습니다"

#: src/actions/ansible-remote-delete.tsx
msgid "Failed to remove remote {name}"
msgstr "원격 {name}을 제거하지 못했습니다"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Failed to remove repository {name}"
msgstr "리포지토리 {name}를 제거하지 못했습니다"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Failed to retrieve user data."
msgstr "사용자 데이터를 검색하지 못했습니다."

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Failed to revert repository \"{repositoryName}\" to version \"{number}\""
msgstr "리포지토리 \"{repositoryName}\"를 버전 \"{number}으로 되돌리지 못했습니다"

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search collections ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search execution environments ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search namespaces ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search role namespaces ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Failed to search roles ({keywords})"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Failed to sign all collections."
msgstr "모든 컬렉션에 서명하지 못했습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Failed to sign all versions in the collection."
msgstr "컬렉션의 모든 버전에 서명하지 못했습니다."

#: src/utilities/repo-signing.ts
#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "Failed to sign the container version."
msgstr "컨테이너 버전에 서명하지 못했습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Failed to sign the version."
msgstr "버전에 서명하지 못했습니다."

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Failed to sync repository \"{name}\""
msgstr "리포지토리 \"{name}\"를 동기화하지 못했습니다"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Featured"
msgstr ""

#: src/components/shared/compound-filter.tsx
#: src/components/shared/compound-filter.tsx
#: src/components/shared/compound-filter.tsx
#: src/components/shared/compound-filter.tsx
msgid "Filter by {0}"
msgstr "{0}로/으로 필터링"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
#~ msgid "Filter by name"
#~ msgstr "이름으로 필터링"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#~ msgid "Filter by repository"
#~ msgstr "Filter by repository"

#: src/components/permissions/obect-permission-field.tsx
#~ msgid "Find a group"
#~ msgstr "Find a group"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/collection-detail/table-of-contents.tsx
msgid "Find content"
msgstr "콘텐츠 검색"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Find execution environments in this registry"
msgstr "이 레지스트리에서 실행 환경 찾기"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/collection-detail/table-of-contents.tsx
msgid "find-content"
msgstr "콘텐츠 찾기"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Finished at"
msgstr "완료"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Follow logs"
msgstr "로그 추적"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Force a sync to happen."
msgstr ""

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Galaxy Importer"
msgstr ""

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Galaxy Logo"
msgstr "Galaxy 로고"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Galaxy only"
msgstr "Galaxy 전용"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Get the trial"
msgstr ""

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Get token"
#~ msgstr "Get token"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "GitHub Repository"
msgstr ""

#: src/utilities/wait-for-task.ts
msgid "Giving up waiting for task after 10 attempts."
msgstr "10번 시도 후에 대기 중인 작업을 포기합니다."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Go to documentation"
msgstr "문서로 이동"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" could not be added to \"{name}\"."
msgstr "그룹 \"{0}\"을/를 \"{name}\"에 추가할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Group \"{0}\" could not be displayed."
#~ msgstr "Group \"{0}\" could not be displayed."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" could not be removed from \"{name}\"."
msgstr "그룹 \"{0}\"을/를 \"{name}\"에서 제거할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" has been successfully added to \"{name}\"."
msgstr "그룹\"{0}\"이/가 \"{name}\"에 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Group \"{0}\" has been successfully deleted."
msgstr "그룹 \"{0}\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" has been successfully removed from \"{name}\"."
msgstr "그룹 \"{0}\"이/가 \"{name}\"에서 성공적으로 제거되었습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" roles could not be update in \"{name}\"."
msgstr "그룹 \"{0}\" 역할은 \"{name}\"에서 업데이트할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group \"{0}\" roles successfully updated in \"{name}\"."
msgstr "그룹 \"{0}\" 역할이 \"{name}\"에서 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Group \"{group}\" could not be deleted."
msgstr "그룹 \"{group}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Group \"{group}\" has been successfully deleted."
msgstr "그룹 \"{group}\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Group {0}"
msgstr "그룹 {0}"

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Group {group}"
msgstr "그룹 {group}"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
msgid "Group {groupId}"
msgstr "그룹 {groupId}"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Group could not be displayed."
msgstr "그룹을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Group list"
msgstr "그룹 목록"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Groups list could not be displayed."
msgstr "그룹 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "Groups will appear once created"
msgstr "그룹이 생성되면 나타납니다"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Groups with access"
#~ msgstr "Groups with access"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Help other Ansible users by sharing the awesome roles and collections you create."
msgstr ""

#: src/components/shared/write-only-field.tsx
msgid "hidden value"
msgstr "숨겨진 값"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Hide advanced options"
msgstr "고급 옵션 숨기기"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Hide from search"
msgstr "검색에서 숨기기"

#: src/components/patternfly-wrappers/login-form.tsx
msgid "Hide password"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/download-signature-grid-item.tsx
msgid "Hide the signature"
msgstr "서명 숨기기"

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-execution-environment-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "I understand that this action cannot be undone."
msgstr "이 작업을 취소할 수 없다는 것을 알고 있습니다."

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "If selected, all content that is not present in the remote repository will be removed from the local repository; otherwise, sync will add missing content."
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "If selected, TLS peer validation must be performed."
msgstr "선택한 경우 TLS 피어 유효성 검사를 수행해야 합니다."

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "If the Controller is not listed in the table, check settings.py."
msgstr "컨트롤러가 표에 나열되지 않은 경우 settings.py를 확인합니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "If you populate this requirements file, this remote will only sync collections from this file, otherwise all collections will be synchronized."
msgstr "이 요구 사항 파일을 채우면 이 원격은 이 파일의 컬렉션만 동기화하며, 그렇지 않으면 모든 컬렉션은 동기화됩니다."

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Image \"{digest}\" could not be deleted."
msgstr "이미지 \"{digest}\"은/는 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Image \"{digest}\" has been successfully deleted."
msgstr "이미지 \"{digest}\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Image layers"
msgstr "이미지 계층"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Images will appear once uploaded"
msgstr "업로드되면 이미지가 나타납니다"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
msgid "Import and auto approve"
msgstr "가져오기 및 자동 승인"

#: src/constants.tsx
msgid "Import and move to staging"
msgstr "가져오기 및 스테이징으로 이동"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-import-log.tsx
msgid "Import log"
msgstr "로그 가져오기"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Imports"
msgstr "가져오기"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "In order to retain all versions, leave this field blank."
msgstr "모든 버전을 유지하려면 이 필드를 비워 둡니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Include all dependencies when syncing a collection."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Index execution environments"
msgstr "인덱스 실행 환경"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Indexing execution environments in {name}"
#~ msgstr "Indexing execution environments in {name}"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Indexing execution environments is only supported on registry.redhat.io"
msgstr "인덱스 실행 환경은 registry.redhat.io에서만 지원됩니다"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Indexing failed for {name}"
#~ msgstr "Indexing failed for {name}"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Indexing started for execution environment \"{name}\"."
msgstr "실행 환경 \"{name}\"에 대한 인덱싱이 시작되었습니다."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "Install Version"
#~ msgstr "Install Version"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Installation:"
msgstr "설치:"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Instructions"
msgstr "설명"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Internal Server Error"
#~ msgstr "Internal Server Error"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Invalid file format: {detectedType} (expected: {acceptedTypes})."
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "Invalid file format."
#~ msgstr "파일 형식이 잘못되었습니다."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Invalid file name. Collections must be formatted as 'namespace-collection_name-1.0.0'"
msgstr "잘못된 파일 이름입니다. 컬렉션은 'namespace-collection_name-1.0.0'로 포맷해야 합니다"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Invalid login credentials."
msgstr "잘못된 로그인 자격 증명입니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Issue tracker"
msgstr "문제 추적기"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "It does not make sense to include and exclude tags at the same time."
#~ msgstr "It does not make sense to include and exclude tags at the same time."

#: src/containers/execution-environment-detail/tag-manifest-modal.tsx
#~ msgid "It's safe to close this window. These tasks will finish in the"
#~ msgstr "It's safe to close this window. These tasks will finish in the"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "It's safe to close this window. These tasks will finish in the background."
msgstr "이 창을 닫는 것이 안전합니다. 이러한 작업은 백그라운드에서 완료됩니다."

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Jump-start your automation project with great content from the Ansible community. Galaxy provides pre-packaged units of work known to Ansible as roles and collections."
msgstr ""

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Key fingerprint"
msgstr "키 지문"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "keywords"
msgstr "키워드"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/shared/multi-search-search.tsx
#: src/components/shared/multi-search-search.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Labels"
msgstr "레이블"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Last modified"
msgstr "마지막으로 변경된 사항"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#~ msgid "Last synced"
#~ msgstr "마지막으로 동기화됨"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Last updated"
msgstr "마지막 업데이트"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Last updated <0/>"
msgstr "마지막 업데이트 <0/>"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
msgid "Last updated from registry {0}"
msgstr "레지스트리 {0}에서 마지막으로 업데이트됨"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Learn more about Ansible Wisdom."
#~ msgstr "Learn more about Ansible Wisdom."

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Legacy"
#~ msgstr "레거시"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted in to Ansible Lightspeed."
msgstr "레거시 네임스페이스 <0>{name}</0> 가 Ansible Lightspeed로 선택됩니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."
#~ msgstr "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted out of Ansible Lightspeed."
msgstr "레거시 네임스페이스 <0>{name}</0> 는 Ansible Lightspeed에서 선택 해제됩니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."
#~ msgstr "Legacy namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespaces.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Legacy Namespaces"
#~ msgstr "레거시 네임스페이스"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "Legacy roles"
#~ msgstr ""

#: src/containers/legacy-roles/legacy-roles.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Legacy Roles"
#~ msgstr "레거시 역할"

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Limits total download rate in requests per second."
msgstr "초당 요청의 총 다운로드 속도를 제한합니다."

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Link text"
msgstr "링크 텍스트"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Link URL"
msgstr "링크 URL"

#: src/components/collection-list/collection-list.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "List of Collections"
msgstr "컬렉션 목록"

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespaces.tsx
#~ msgid "List of Legacy Namespaces"
#~ msgstr "레거시 네임스페이스 목록"

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespace.tsx
#~ msgid "List of Legacy Roles"
#~ msgstr "레거시 역할 목록"

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "List of role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "List of roles"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "List of versions"
msgstr "버전 목록"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Load token"
msgstr "토큰 로드"

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
msgid "Loading distribution..."
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Local"
msgstr "지역"

#: src/components/patternfly-wrappers/login-form.tsx
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Log in to your account"
msgstr "계정에 로그인"

#: src/components/shared/login-link.tsx
#: src/components/shared/login-link.tsx
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Logo URL"
msgstr "로고 URL"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Make private"
msgstr "비공개로 설정"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Make the repository private."
msgstr "리포지토리를 비공개로 설정합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "Manage all content types."
msgstr "모든 콘텐츠 유형을 관리합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "Manage ansible repositories."
msgstr "ansible 리포지토리를 관리합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "Manage collection remotes."
msgstr "컬렉션을 원격으로 관리합니다."

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Manage tags"
msgstr "태그 관리"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Manage tokens"
msgstr "Manage tokens"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Manifest lists are not currently supported on this screen, please use the <0>Images</0> tab to see manifest list details."
msgstr "현재 이 화면에서 매니페스트 목록이 지원되지 않습니다. <0>Images</0> 탭을 사용하여 매니페스트 목록 세부 정보를 확인하십시오."

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Maybe you have automation for installing and configuring a popular software package, or for deploying software built by your company. Whatever it is, use Galaxy to share it with the community."
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Mirror"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Modify Ansible repo content"
#~ msgstr "Modify Ansible repo content"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#~ msgid "Moved to the <0>Namespace owners</0> <1/> tab"
#~ msgstr "Moved to the <0>Namespace owners</0> <1/> tab"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Moved to the <0>Owners</0> <1/> tab"
#~ msgstr "Moved to the <0>Owners</0> <1/> tab"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#~ msgid "Moved to the <0>Owners</0> tab"
#~ msgstr "Moved to the <0>Owners</0> tab"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Must be an integer."
msgstr "정수여야 합니다."

#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
msgid "My imports"
msgstr "내 가져오기"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "My namespaces"
msgstr "내 네임스페이스"

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "My profile"
msgstr "내 프로필"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/select-group.tsx
#: src/components/rbac/select-group.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/components/rbac/select-user.tsx
#: src/components/rbac/select-user.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
#~ msgid "Name can only contain [A-Za-z0-9_]"
#~ msgstr "Name can only contain [A-Za-z0-9_]"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Name can only contain letters and numbers"
msgstr "이름은 문자와 숫자만 포함할 수 있습니다"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Name cannot begin with '_'"
msgstr "이름은 '_'로 시작할 수 없습니다"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Name must be longer than 2 characters"
msgstr "이름은 2자 이상이어야 합니다"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Name must not be empty."
msgstr "이름은 비워 둘 수 없습니다."

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "namespace"
#~ msgstr "namespace"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Namespace"
msgstr "네임스페이스"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Namespace \"{name}\" could not be deleted."
msgstr "네임스페이스 \"{name}\"은/는 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Namespace \"{name}\" has been successfully deleted."
msgstr "네임스페이스 \"{name}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted in to Ansible Lightspeed."
msgstr "네임 스페이스 <0>{name}</0> 는 Ansible Lightspeed에 선택되어 있습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."
#~ msgstr "Namespace <0>{name}</0> is opted in to Wisdom."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted out of Ansible Lightspeed."
msgstr "네임 스페이스 <0>{name}</0> 는 Ansible Lightspeed에서 선택 해제되어 있습니다."

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."
#~ msgstr "Namespace <0>{name}</0> is opted out of Wisdom."

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespace.tsx
#~ msgid "Namespace Header"
#~ msgstr "네임스페이스 헤더"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Namespace name"
msgstr "네임스페이스 이름"

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Namespace names are limited to alphanumeric characters and underscores, must have a minimum length of 2 characters and cannot start with an ‘_’."
msgstr "네임스페이스 이름은 영숫자와 밑줄로 제한되며 최소 2자의 길이이며 '_'로 시작할 수 없습니다."

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Namespace owners"
#~ msgstr "Namespace owners"

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "Namespace successfully edited."
#~ msgstr "Namespace successfully edited."

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/paths.ts
msgid "Namespaces"
msgstr "네임스페이스"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "Namespaces list could not be displayed."
msgstr "네임스페이스 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "Namespaces will appear once created"
msgstr "생성된 네임스페이스가 나타납니다"

#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespaces.tsx
#~ msgid "Namespaces will appear once created or roles are imported"
#~ msgstr "생성된 네임스페이스 또는 역할을 가져오면 네임스페이스가 나타납니다"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Needs review"
msgstr "검토 필요"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Needs Review"
msgstr "검토 필요"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Needs signature and review"
msgstr "서명 및 검토 필요"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "never synced"
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "New collection"
msgstr "새 컬렉션"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "New version of {0}"
#~ msgstr "{0}의 새로운 버전"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "New version of {namespace}.{0}"
msgstr ""

#: src/components/shared/wizard-modal.tsx
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "No"
msgstr "제공되지 않음"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_activities.tsx
msgid "No activities yet"
msgstr "아직 활동이 없습니다"

#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "No assignable groups."
msgstr "할당 가능한 그룹이 없습니다."

#: src/components/rbac/select-roles.tsx
msgid "No assignable roles."
msgstr "할당할 수 있는 역할이 없습니다."

#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "No assignable users."
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "No child task"
msgstr "하위 작업 없음"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "No collection versions in this repository version."
msgstr "이 리포지토리 버전에는 컬렉션 버전이 없습니다."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-collection-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "No collection versions yet"
msgstr "아직 컬렉션 버전이 없음"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "No collections yet"
msgstr "아직 컬렉션이 없습니다"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "No container repositories yet"
msgstr "아직 컨테이너 리포지토리가 없음"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "No Controllers available"
msgstr "사용 가능한 컨트롤러 없음"

#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
#: src/containers/my-imports/my-imports.tsx
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "No dependencies"
msgstr "Python 종속 항목"

#: src/containers/collection-detail/collection-distributions.tsx
msgid "No distributions yet"
msgstr "아직 배포되지 않음"

#: src/containers/group-management/group-list.tsx
msgid "No groups yet"
msgstr "아직 그룹 없음"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "No images yet"
msgstr "아직 이미지가 없음"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "No imports"
msgstr "가져오기 없음"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "No local repositories yet"
#~ msgstr "No local repositories yet"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "No managed collections yet"
msgstr "아직 관리되는 컬렉션이 없습니다"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching collections found."
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching execution environments found."
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "No matching legacy roles found."
#~ msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching namespaces found."
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching role namespaces found."
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "No matching roles found."
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "No namespace selected."
msgstr "선택된 네임스페이스가 없습니다."

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "No namespaces yet"
msgstr "아직 네임스페이스가 없음"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "No parent task"
msgstr "상위 작업 없음"

#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
msgid "No permission"
msgstr "권한 없음"

#: src/components/rbac/permission-categories.tsx
msgid "No permissions"
msgstr "권한 없음"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "No README"
msgstr "README 없음"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "no remote"
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "No remote registries yet"
msgstr "원격 레지스트리 없음"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "No remote repositories yet"
#~ msgstr "No remote repositories yet"

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
msgid "No remotes yet"
msgstr "원격이 아직 없음"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "No repositories yet"
msgstr "아직 리포지토리가 없음"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "No repository versions yet"
msgstr "아직 리포지토리 버전이 없음"

#: src/components/empty-state/empty-state-filter.tsx
msgid "No results found"
msgstr "결과를 찾을 수 없음"

#: src/components/empty-state/empty-state-filter.tsx
msgid "No results match the filter criteria. Try changing your filter settings."
msgstr "필터 기준과 일치하는 결과가 없습니다. 필터 설정을 변경하십시오."

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "No role namespaces yet"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "No roles yet"
msgstr "역할이 없음"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "No signature keys yet"
msgstr "서명 키가 없음"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "No tag or digest selected."
msgstr "태그 또는 다이제스트가 선택되어 있지 않습니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "No task group"
msgstr "작업 그룹 없음"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "No task messages available"
msgstr "사용 가능한 작업 메시지 없음"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "No tasks yet"
msgstr "아직 작업이 없습니다"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "No users will be affected."
msgstr "사용자에게 영향을 미치지 않습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "No users yet"
msgstr "아직 사용자가 없음"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-dependencies-list.tsx
msgid "No version of {fqn} exists that matches {version_range}."
msgstr "{version_range}과 일치하는 {fqn} 버전이 없습니다."

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "No versions"
msgstr "버전이 없음"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/pulp-labels.tsx
#: src/components/shared/copy-url.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Not a super user"
msgstr "슈퍼 유저가 아닙니다"

#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
#: src/components/typeahead/typeahead.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: src/containers/not-found/not-found.tsx
msgid "Not found image"
msgstr "이미지를 찾을 수 없음"

#: src/components/collection-dependencies-list/collection-usedby-dependencies-list.tsx
msgid "Not required for use by other collections"
msgstr "다른 컬렉션에 사용할 필요가 없음"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your"
#~ msgstr "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your organization's sync repository use the URL found on <0>Repository Management</0>."
#~ msgstr "Note: this URL contains all collections in Hub. To connect to your organization's sync repository use the URL found on <0>Repository Management</0>."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Number must be greater than 0"
msgstr "이 필드는 0보다 커야 합니다"

#: src/components/patternfly-wrappers/pagination.tsx
msgid "of"
msgstr "/"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Offline token"
msgstr "Offline token"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Only perform the sync if no changes are reported by the remote server."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Only perform the sync if no changes are reported by the remote server. To force a sync to happen, deselect this option."
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Opt in to Ansible Lightspeed"
msgstr "Ansible Lightspeed 선택"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Opt in to Wisdom"
#~ msgstr "Opt in to Wisdom"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "Opt out of Ansible Lightspeed"
msgstr "Ansible Lightspeed 선택 해제"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#~ msgid "Opt out of Wisdom"
#~ msgstr "Opt out of Wisdom"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Optimize"
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "OS / Arch"
msgstr "OS/ Arch"

#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#: src/components/execution-environment-header/execution-environment-header.tsx
#~ msgid "Owners"
#~ msgstr "Owners"

#: src/components/headers/base-header.tsx
#~ msgid "Page logo"
#~ msgstr "Page logo"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Parent task"
msgstr "상위 작업"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "Partial"
#~ msgstr "Partial"

#: src/components/signing/signature-badge.tsx
#~ msgid "Partially signed"
#~ msgstr "Partially signed"

#: src/paths.ts
msgid "Partners"
msgstr "Partners"

#: src/components/patternfly-wrappers/login-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Password confirmation"
msgstr "암호 확인"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Passwords do not match"
msgstr "암호가 일치하지 않음"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
msgid "Pathname <0>{pathname}</0> could refer to a collection or a role."
msgstr ""

#: src/components/status/status-indicator.tsx
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: src/components/patternfly-wrappers/pagination.tsx
msgid "per page"
msgstr "페이지당"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection"
#~ msgstr "Permanently delete collection"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection version"
#~ msgstr "Permanently delete collection version"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection version?"
#~ msgstr "Permanently delete collection version?"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Permanently delete collection?"
#~ msgstr "Permanently delete collection?"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Permanently delete container?"
#~ msgstr "Permanently delete container?"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Permanently delete image"
#~ msgstr "Permanently delete image"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Permanently delete image?"
#~ msgstr "Permanently delete image?"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Permanently delete namespace?"
#~ msgstr "Permanently delete namespace?"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission \"{0}\" could not be not removed from group \"{1}\"."
#~ msgstr "Permission \"{0}\" could not be not removed from group \"{1}\"."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission \"{permission}\" could not be not added to group \"{0}\"."
#~ msgstr "Permission \"{permission}\" could not be not added to group \"{0}\"."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission {0} was not removed."
#~ msgstr "Permission {0} was not removed."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Permission {permission} was not added."
#~ msgstr "Permission {permission} was not added."

#: src/components/rbac/role-form.tsx
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Permissions for group \"{0}\" could not be displayed."
msgstr "그룹 \"{0}\"에 대한 권한을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Pipeline"
msgstr "파이프라인"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Pipeline adds repository labels with pre-defined meanings:<0><1><2>None</2> - users require permissions to modify content in this repository to upload collection.</1><3><4>Approved</4> - collections can be moved here on approval. Publishing directly to this repository is disabled.</3><5><6>Staging</6> - collections uploaded here require approval before showing up on the search page. Anyone with upload permissions for a namespace can upload collections to this repository.</5></0>"
msgstr "파이프라인은 미리 정의된 의미가 있는 리포지토리 레이블을 추가합니다:<0><1><2>없음(None)</2> - 사용자가 컬렉션을 업로드하려면 이 리포지토리의 콘텐츠를 수정하는 권한이 필요합니다.</1><3><4>승인됨(Approved)</4>- 컬렉션은 승인 후 여기로 이동할 수 있습니다. 이 리포지토리에 직접 게시할 수 없습니다. .</3><5><6>준비(Staging)</6> - 업로드된 컬렉션은 검색 페이지에 표시되기 전에 승인이 필요합니다. 네임스페이스 업로드 권한이 있는 사용자는 누구나 컬렉션을 이 리포지토리에 업로드할 수 있습니다.</5></0>"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Please add a role by using the button below."
msgstr "아래 버튼을 사용하여 역할을 추가하십시오."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Please add an owner by using the button below."
msgstr "아래 버튼을 사용하여 소유자를 추가하십시오."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Please add an owner by using the buttons below."
msgstr ""

#: src/components/rbac/owners-tab.tsx
#~ msgid "Please contact the server administrator for elevated permissions."
#~ msgstr "Please contact the server administrator for elevated permissions."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Please finish editing permissions first."
#~ msgstr "Please finish editing permissions first."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Please note that these repositories are not filtered by permissions. Upload may fail without the right permissions."
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#~ msgid "Please note that those repositories are not filtered by permission, if operation fail, you don't have it."
#~ msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Please select a repository filter"
msgstr "리포지토리 필터를 선택하십시오"

#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Please select a signature file to upload."
msgstr "업로드할 서명 파일을 선택하십시오."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Please select no more than one file."
msgstr "하나 이상의 파일을 선택하지 마십시오."

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Please, check it running the command:"
msgstr ""

#: src/components/namespace-modal/namespace-modal.tsx
msgid "Please, provide the namespace name"
msgstr "네임 스페이스 이름을 입력하십시오"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Plugin"
msgstr "플로그인"

#: src/components/helper-text/helper-text.tsx
msgid "popover example"
msgstr "팝업 예제"

#: src/components/markdown-editor/markdown-editor.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Privacy statement"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
#~ msgid "Profile saved."
#~ msgstr "Profile saved."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Progress messages"
msgstr "진행 상황 메시지"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Protected repositories cannot be deleted."
msgstr "보호된 리포지토리는 삭제할 수 없습니다."

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#~ msgid "Provided by {company}"
#~ msgstr "Provided by {company}"

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#~ msgid "Provided by <0>{0}</0>"
#~ msgstr "<0>{0}</0>에서 제공"

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#~ msgid "Provided by <0>{company}</0>"
#~ msgstr "<0>{company}</0>에서 제공"

#: src/components/legacy-namespace-list/provider-link.tsx
msgid "Provided by <0>{name}</0>"
msgstr ""

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
msgid "Provided by <0>{nsTitle}</0>"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Proxy password"
msgstr "프록시 암호"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Proxy URL"
msgstr "프록시 URL"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Proxy username"
msgstr "프록시 사용자 이름"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Public key"
msgstr "공개 키"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Published"
msgstr "게시됨"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Pull distribution"
#~ msgstr "Pull distribution"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Pull private containers"
#~ msgstr "Pull private containers"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Pull this image"
msgstr "이미지 가져오기"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Pulp Ansible Version"
msgstr "Pulp Ansible 버전"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: collection sync"
msgstr "Pulp ansible: 컬렉션 동기화"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp Ansible: Collections sync"
msgstr "Pulp Ansible: 컬렉션 동기화"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: Copy content"
msgstr "Pulp ansible: 콘텐츠 복사"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: Import collection"
msgstr "Pulp ansible: 컬렉션 가져오기"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp Ansible: Roles synchronize"
msgstr "Pulp Ansible: 역할 동기화"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp ansible: Update collection remote"
msgstr "Pulp ansible: 원격 컬렉션 업데이트"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Pulp Container Version"
msgstr ""

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Build image from containerfile"
msgstr "Pulp 컨테이너: containerfile에서 이미지 빌드"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: General multi delete"
msgstr "Pulp 컨테이너: 일반 다중 삭제"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Recursive add content"
msgstr "Pulp 컨테이너: 재귀적으로 콘텐츠 추가"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Recursive remove content"
msgstr "Pulp 컨테이너: 재귀적으로 콘텐츠 삭제"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Tag image"
msgstr "Pulp 컨테이너: 태그 이미지"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Tasks synchronize"
msgstr "Pulp 컨테이너: 작업 동기화"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulp container: Untage image"
msgstr "Pulp 컨테이너: 이미지 태그 분리"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Pulp Core Version"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Pulp type"
msgstr "Pulp 유형"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Add and remove"
msgstr "Pulpcore: 추가 및 제거"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Add or remove"
msgstr "Pulpcore: 추가 또는 제거"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Delete version"
msgstr "Pulpcore: 버전 삭제"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: General create"
msgstr "Pulpcore: 일반 생성"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: General delete"
msgstr "Pulpcore: 일반 삭제"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: General update"
msgstr "Pulpcore: 일반 업데이트"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Import repository version"
msgstr "Pulpcore: 리포지토리 버전 가져오기"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Orphan cleanup"
msgstr "Pulpcore: Orphan 정리"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Pulp export"
msgstr "Pulpcore: Pulp 내보내기"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Pulp import"
msgstr "Pulpcore: Pulp 가져오기"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Repair all artifacts"
msgstr "Pulpcore: 모든 아티팩트를 수정"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Repair version"
msgstr "Pulpcore: 복구 버전"

#: src/constants.tsx
msgid "Pulpcore: Upload commit"
msgstr "Pulpcore: 커밋 업로드"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Push container images"
msgstr "컨테이너 이미지 푸시"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push distribution"
#~ msgstr "Push distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push images to existing containers"
#~ msgstr "Push images to existing containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push new containers"
#~ msgstr "Push new containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Push to existing containers"
#~ msgstr "Push to existing containers"

#: src/constants.tsx
msgid "Push, and change execution environments."
msgstr "실행 환경을 푸시하고 변경합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "Push, delete, and change execution environments. Create, delete and change remote registries."
msgstr "실행 환경을 푸시, 삭제 및 변경합니다. 원격 레지스트리를 생성, 삭제 및 변경합니다."

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Quality of docs"
msgstr ""

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Quality score"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Rate limit"
msgstr "속도 제한"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Rate Limit"
msgstr "속도 제한"

#: src/components/markdown-editor/markdown-editor.tsx
msgid "Raw Markdown"
msgstr "원시 마크다운"

#: src/components/collection-detail/table-of-contents.tsx
msgid "Readme"
msgstr "Readme"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Ready for production"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Reason: task {0}"
msgstr "이유: {0} 작업"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
msgid "Red Hat Certified"
msgstr "Red Hat 인증"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Red Hat is working on exciting new Ansible content development capabilities within the context of <0>Ansible Lightspeed</0> to help other automators build Ansible content. Your roles and collections may be used as training data for a machine learning model that provides Ansible automation content recommendations. If you have concerns, please contact the Ansible team at <1>ansible-content-ai@redhat.com</1>"
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Registries list could not be displayed."
msgstr "레지스트리 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Registry"
msgstr "레지스트리"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Registry sync status"
msgstr "레지스트리 동기화 상태"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Registry URL"
msgstr "레지스트리 URL"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "rejected"
msgstr "거부됨"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Rejection failed."
#~ msgstr "Rejection failed."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#~ msgid "Rejection summary."
#~ msgstr "Rejection summary."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "released {0}"
#~ msgstr "released {0}"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Released <0/>"
msgstr "<0/>이/가 릴리스됨"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Remote could not be displayed."
msgstr "원격을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Remote name"
msgstr "원격 이름"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Remote Registries"
msgstr "원격 레지스트리"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Remote registry \"{name}\" could not be deleted."
msgstr "원격 레지스트리 \"{name}\"은/는 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Remote registry \"{name}\" could not be synced."
msgstr "원격 레지스트리 \"{name}\"을/를 동기화할 수 없습니다."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Remote registry \"{name}\" has been successfully deleted."
msgstr "원격 레지스트리 \"{name}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Remote repositories will appear once added"
#~ msgstr "Remote repositories will appear once added"

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Remotes"
msgstr "원격"

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
msgid "Remotes could not be displayed."
msgstr "원격을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
msgid "Remotes will appear once created."
msgstr "생성된 원격이 표시됩니다."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Removal of {namespace}.{name} v{version} from repository \"{repositoryName}\" started."
msgstr "리포지터리 \"{repositoryName}\"에서 {namespace}.{name} v{version} 제거가 시작되었습니다."

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Removal started for distribution {name}"
msgstr "배포 {name} 제거 시작"

#: src/actions/ansible-remote-delete.tsx
msgid "Removal started for remote {name}"
msgstr "원격 {name} 제거 시작"

#: src/actions/ansible-repository-delete.tsx
msgid "Removal started for repository {name}"
msgstr "리포지토리 {name} 제거 시작"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
#: src/components/delete-modal/delete-modal.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-remove.tsx
msgid "Remove collection version?"
msgstr "컬렉션 버전을 삭제하시겠습니까?"

#: src/constants.tsx
msgid "Remove content from repository"
msgstr "리포지토리에서 콘텐츠 제거"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove group"
msgstr "그룹 제거"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove group {groupname}?"
msgstr "그룹 {groupname}을/를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Remove role"
msgstr "역할 제거"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove role {role}?"
msgstr "역할 {role}을/를 제거하시겠습니까?"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove user"
msgstr ""

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Remove user {username}?"
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Remove user from group?"
msgstr "그룹에서 사용자를 제거하시겠습니까?"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Repo"
msgstr "리포지토리"

#: src/containers/repositories/repository-list.tsx
#~ msgid "Repo Management"
#~ msgstr "Repo Management"

#: src/components/repositories/local-repository-table.tsx
#~ msgid "Repo URL"
#~ msgstr "Repo URL"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Repositories"
msgstr "리포지토리"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Repositories could not be displayed."
msgstr "리포지토리를 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Repositories will appear once created."
msgstr "생성된 리포지토리가 나타납니다."

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "repository"
#~ msgstr "repository"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Repository"
msgstr "리포지토리"

#: src/utilities/repository-remove-collection.ts
msgid "Repository {repoName} not found."
msgstr "리포지토리 {repoName} 을/를 찾을 수 없음."

#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Repository could not be displayed."
msgstr "리포지토리를 표시할 수 없습니다."

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Repository labels can change the context in which a repository is seen.<0><1><2>Hide from search</2> (<3>hide_from_search</3>) - prevent collections in this repository from showing up on the home page</1><4>(<5>pipeline: *</5>) - see Pipeline above</4></0>"
msgstr "리포지터리 레이블은 리포지토리가 표시되는 컨텍스트를 변경할 수 있습니다.<0><1><2>검색에서 숨기기</2> (<3>hide_from_search</3>) -이 리포지토리의 컬렉션이 홈 페이지에 표시되지 않도록 합니다. </1><4>(<5>파이프라인: *</5> 위의 파이프라인을 참조하십시오</4></0>"

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#~ msgid "Repository Management"
#~ msgstr "Repository Management"

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Repository name"
msgstr "리포지터리 이름"

#: src/components/approve-modal/approve-modal.tsx
#~ msgid "Repository name {originRepoName} not found."
#~ msgstr "리포지토리 이름 {originRepoName} 을/를 찾을 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Repository URL"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Repository versions"
msgstr "리포지터리 버전"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Repository versions could not be displayed."
msgstr "리포지토리 버전을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Repository versions will appear once the repository is modified."
msgstr "리포지토리가 수정되면 리포지토리 버전이 표시됩니다."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Requires Ansible"
msgstr "Ansible 필요"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Requires super user permissions to edit."
msgstr "편집하려면 슈퍼 사용자 권한이 필요합니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Reserve resources"
msgstr "리소스 예약"

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "Reset to browser defaults"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Retained number of versions"
msgstr "보유 버전 수"

#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Retained version count"
msgstr "보유 버전 수"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert repository"
msgstr "리포지토리 되돌리기"

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert started for repository \"{repositoryName}\"."
msgstr "리포지토리 \"{repositoryName}\"을/를 복원하기 시작했습니다."

#: src/actions/ansible-repository-version-revert.tsx
msgid "Revert to this version"
msgstr "이 버전으로 되돌리기"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/role-list-table.tsx
#: src/components/rbac/select-roles.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: src/containers/role-management/role-create.tsx
msgid "Role \"{0}\" could not be created."
msgstr "역할 \"{0}\"을/를 생성할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role \"{0}\" could not be deleted."
msgstr "역할 \"{0}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
msgid "Role \"{0}\" could not be displayed."
msgstr "역할 \"{0}\"을/를 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role \"{0}\" has been successfully removed."
msgstr "역할 \"{0}\"이/가 성공적으로 제거되었습니다."

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Role \"{name}\" could not be deleted."
msgstr "역할 \"{name}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Role \"{name}\" has been successfully deleted."
msgstr "역할 \"{name}\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role {0} could not be assigned to group {1}."
msgstr "역할 {0}은/는 {1} 그룹에 할당할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Role {0} has been successfully added to {1}."
msgstr "역할 {0}이/가 {1}에 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Role Header"
msgstr "역할 헤더"

#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Role name"
msgstr "역할 이름"

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
msgid "Role namespace header"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Role Namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/namespace-list.tsx
msgid "Role namespaces will appear once created or roles are imported"
msgstr ""

#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#: src/containers/legacy-roles/legacy-role.tsx
#~ msgid "role.github_user logo"
#~ msgstr "role.github_user logo"

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/role-management/role-create.tsx
#: src/containers/role-management/role-edit.tsx
#: src/containers/role-management/role-list.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
msgid "Roles are not currently enabled."
msgstr ""

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "Roles list could not be displayed."
msgstr "역할 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Roles will appear once imported"
msgstr "가져온 후 역할이 나타납니다"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/status/status-indicator.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/components/rbac/group-modal.tsx
#: src/components/rbac/role-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail.tsx
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Saved changes to execution environment \"{0}\"."
msgstr "실행 환경 \"{0}\"에 대한 변경 사항을 저장했습니다."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Saved changes to execution environment \"{name}\"."
#~ msgstr "Saved changes to execution environment \"{name}\"."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "Saved changes to namespace \"{0}\"."
msgstr "네임스페이스 \"{0}\"에 변경 사항을 저장했습니다."

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
msgid "Saved changes to user \"{username}\"."
msgstr "사용자 \"{username}\"에 변경 사항을 저장했습니다."

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Scroll to end"
msgstr "끝까지 스크롤"

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Search"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Search all {0}"
#~ msgstr "Search all {0}"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Search all {titleLowerCase}"
#~ msgstr "Search all {titleLowerCase}"

#: src/components/patternfly-wrappers/toolbar.tsx
#~ msgid "search button"
#~ msgstr "search button"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
#~ msgid "Search my namespaces"
#~ msgstr "Search my namespaces"

#: src/components/patternfly-wrappers/toolbar.tsx
#~ msgid "search text input"
#~ msgstr "search text input"

#: src/utilities/task-alert.tsx
msgid "See the task management <0>detail page </0>for the status of this task."
msgstr "이 작업의 상태에 대해서는 작업 관리 <0>세부 정보 페이지 </0>를 참조하십시오."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "See the task management <0>detail page</0>for the status of this task."
#~ msgstr "See the task management <0>detail page</0>for the status of this task."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Select a collection"
msgstr "컬렉션 선택"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Select a group"
msgstr "그룹 선택"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Select a registry"
msgstr "레지스트리 선택"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Select a remote"
msgstr "원격 선택"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Select a tag"
msgstr "태그 선택"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "Select a user"
msgstr ""

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
#~ msgid "Select all ({0} items)"
#~ msgstr "모두 선택 ({0} 항목)"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Select all ({itemsCount} items)"
#~ msgstr ""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Select collection version"
msgstr "컬렉션 버전 선택"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Select file"
msgstr "파일 선택"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Select groups"
msgstr "그룹 선택"

#: src/components/patternfly-wrappers/sort.tsx
#~ msgid "Select input"
#~ msgstr "Select input"

#: src/components/shared/language-switcher.tsx
msgid "Select language"
msgstr ""

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "Select namespace"
msgstr "네임스페이스 선택"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Select page"
msgstr ""

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Select page ({0} items)"
msgstr "페이지 선택 ({0} 항목)"

#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
#: src/components/rbac/permission-chip-selector.tsx
msgid "Select permissions"
msgstr "권한 선택"

#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "Select repositories"
msgstr "리포지토리 선택"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "Select role(s)"
msgstr "역할 선택"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Select users"
msgstr "사용자 선택"

#: src/components/repo-selector/multiple-repo-selector.tsx
msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "Selected group"
msgstr "선택된 그룹"

#: src/components/rbac/select-roles.tsx
msgid "Selected roles"
msgstr "선택된 역할"

#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "Selected user"
msgstr ""

#: src/containers/login/login.tsx
msgid "Server error. Please come back later."
msgstr "서버 오류. 나중에 다시 시도하십시오."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Server URL"
msgstr "Server URL"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Server URL could not be displayed."
msgstr "Server URL could not be displayed."

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "Server version"
msgstr "서버 버전"

#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Setting a remote allows a repository to sync from elsewhere."
msgstr "원격을 설정하면 리포지토리가 다른 위치에서 동기화할 수 있습니다."

#: src/containers/settings/user-profile.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Share"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Show advanced options"
msgstr "고급 옵션 표시"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all collections"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all execution environments"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#~ msgid "Show all legacy roles"
#~ msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show all roles"
msgstr ""

#: src/utilities/chip-group-props.ts
msgid "Show Less"
msgstr "더 적은 수를 표시"

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more collections"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more execution environments"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more role namespaces"
msgstr ""

#: src/containers/search/multi-search.tsx
msgid "Show more roles"
msgstr ""

#: src/components/patternfly-wrappers/login-form.tsx
msgid "Show password"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/download-signature-grid-item.tsx
msgid "Show the signature"
msgstr "서명 표시"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
msgid "Showing:"
msgstr "표시:"

#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
msgid "Sign"
msgstr "서명"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Sign all"
msgstr "모두 서명"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Sign all collections"
msgstr "모든 컬렉션에 서명"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Sign all collections in {repository}"
msgstr "{repository}에서 모든 컬렉션에 서명"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Sign and approve"
msgstr "서명 및 승인"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Sign entire collection"
msgstr "전체 컬렉션에 서명"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "sign state"
#~ msgstr "sign state"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
msgid "Sign state"
msgstr "서명 상태"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Sign version {0}"
#~ msgstr "Sign version {0}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
msgid "Sign version {version}"
msgstr "서명 버전 {version}"

#: src/components/collection-detail/download-signature-grid-item.tsx
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Signature keys"
msgstr "서명 키"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Signature Keys"
msgstr "서명 키"

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Signature keys could not be displayed."
msgstr "서명 키를 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/signature-keys/list.tsx
msgid "Signature keys will appear once created."
msgstr "서명 키가 생성된 후 표시됩니다."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "Signatures could not be loaded."
msgstr "서명을 로드할 수 없습니다."

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
msgid "signed"
msgstr "서명됨"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/signing/signature-badge.tsx
msgid "Signed"
msgstr "서명됨"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "Signed and approved"
msgstr "서명 및 승인됨"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#~ msgid "Signed only"
#~ msgstr "서명된 항목만 포함"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Signed version(s)"
msgstr "서명된 버전"

#: src/components/approval/approve-modal.tsx
#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Signing service {signingServiceName} not found"
msgstr "서명 서비스 {signingServiceName}를 찾을 수 없음"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Signing service selector:"
msgstr "서비스 선택기에 서명합니다:"

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Signing started for all collections in namespace \"{0}\"."
msgstr "네임스페이스 \"{0}\"의 모든 컬렉션에 대해 서명이 시작되었습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Signing started for all versions in collection \"{0}\""
#~ msgstr "Signing started for all versions in collection \"{0}\""

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Signing started for all versions in collection \"{name}\""
msgstr "컬렉션 \"{name}\"의 모든 버전에 대해 서명이 시작되었습니다"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Signing started for collection \"{0} v{1}\"."
#~ msgstr "Signing started for collection \"{0} v{1}\"."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Signing started for collection \"{name} v{version}\"."
msgstr "\"{name} v{version}\" 컬렉션에 대한 서명이 시작되었습니다."

#: src/utilities/repo-signing.ts
msgid "Signing started for container \"{0}\"."
msgstr "\"{0}\" 컨테이너에 대한 서명이 시작되었습니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Single sign on URL."
msgstr "로그인 URL입니다."

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/containers/execution-environment-manifest/execution-environment-manifest.tsx
msgid "Size: {size}"
msgstr "크기: {size}"

#: src/components/shared/sort.tsx
msgid "Sort results"
msgstr "결과 정렬"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "SSO URL"
msgstr "SSO URL"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
#: src/components/repositories/ansible-repository-form.tsx
msgid "Staging"
msgstr "스테이징"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Staging Repos"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Start from scratch"
msgstr "처음부터 시작"

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
#~ msgid "Started adding {0}.{1} v{2} from \"{3}\" to repository \"{repo}\"."
#~ msgstr ""

#: src/components/copy-collection-to-repository-modal/copy-collection-to-repository-modal.tsx
msgid "Started adding {namespace}.{name} v{version} from \"{0}\" to repository \"{repo}\"."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
msgid "Started adding {namespace}.{name} v{version} from \"{0}\" to repository \"{repositoryName}\"."
msgstr "\"{0}\"에서 리포지토리 \"{repositoryName}\"에 {namespace}.{name} v{version}을/를 추가하기 시작했습니다."

#: src/actions/ansible-repository-collection-version-add.tsx
#~ msgid "Started adding {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."
#~ msgstr "Started adding {namespace}.{name} v{version} to repository \"{repositoryName}\"."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Started at"
msgstr "시작 시간"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "State"
msgstr "상태"

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Stop task"
msgstr "작업 중지"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Stop task?"
msgstr "작업을 중지하시겠습니까?"

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#~ msgid "Success: {digest} was deleted"
#~ msgstr "Success: {digest} was deleted"

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Success: {name} was deleted"
#~ msgstr "Success: {name} was deleted"

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "Successfully copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 성공적으로 복사되었습니다"

#: src/components/patternfly-wrappers/clipboard-copy.tsx
msgid "Successfully copied to clipboard!"
msgstr "클립보드에 성공적으로 복사되었습니다!"

#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Successfully created remote {0}"
msgstr "원격이 성공적으로 생성됨 {0}"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Successfully created repository {0}"
msgstr "리포지토리가 성공적으로 생성됨 {0}"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Successfully deleted collection version."
#~ msgstr "Successfully deleted collection version."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "Successfully deleted collection."
#~ msgstr "Successfully deleted collection."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#~ msgid "Successfully deleted group."
#~ msgstr "Successfully deleted group."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Successfully deleted namespace."
#~ msgstr "Successfully deleted namespace."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#~ msgid "Successfully deleted remote registry {name}"
#~ msgstr "Successfully deleted remote registry {name}"

#: src/containers/user-management/delete-user-modal.tsx
#~ msgid "Successfully deleted user."
#~ msgstr "Successfully deleted user."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "Successfully removed a user from a group."
#~ msgstr "Successfully removed a user from a group."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#~ msgid "Successfully stopped task."
#~ msgstr "Successfully stopped task."

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Super user"
msgstr "슈퍼유저"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "Super users can't disable themselves."
msgstr "슈퍼유저는 자신을 비활성화할 수 없습니다."

#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Super users have all system permissions regardless of what groups they are in."
msgstr "슈퍼유저는 어떤 그룹에 있는지에 관계없이 모든 시스템 권한을 갖습니다."

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Sync failed for {name}"
msgstr "{name}에 대한 동기화 실패"

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Sync from registry"
msgstr "레지스트리에서 동기화"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "Sync initiated for {name}"
#~ msgstr "Sync initiated for {name}"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync repository \"{name}\""
msgstr ""

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Sync started for execution environment \"{name}\"."
msgstr "실행 환경 \"{name}\"에 대한 동기화가 시작되었습니다."

#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "Sync started for remote registry \"{name}\"."
msgstr "원격 레지스트리 \"{name}\"에 대한 동기화가 시작되었습니다."

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync started for repository \"{name}\"."
msgstr "리포지토리 \"{name}\"의 동기화가 시작되었습니다."

#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
msgid "Sync status"
msgstr "동기화 상태"

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync task is already queued."
msgstr "동기화 작업이 이미 대기열에 있습니다."

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "Sync will only add missing content"
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Synclist distribution was not found."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Synclists are deprecated in AAP 2.4 and will be removed in a future release, use client-side <0>requirements.yml</0> instead.<1/>If you're using sync toggles with AAP 2.3 or older, you will need to use a different URL:"
msgstr ""

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#~ msgid "tags"
#~ msgstr "tags"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/containers/ansible-role/namespace-detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-list.tsx
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
msgid "Tags could not be displayed."
msgstr "태그를 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task \"{name}\" could not be stopped."
msgstr "작업 \"{name}\"을/를 중지할 수 없습니다."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task \"{name}\" stopped successfully."
msgstr "작업 \"{name}\"이/가 성공적으로 중지되었습니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task \"{taskName}\" could not be stopped."
msgstr "작업 \"{taskName}\"을/를 중지할 수 없습니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task \"{taskName}\" stopped successfully."
msgstr "작업 \"{taskName}\"이/가 성공적으로 중지되었습니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task detail"
msgstr "작업 세부 정보"

#: src/utilities/wait-for-task.ts
msgid "Task failed without error message."
msgstr "오류 메시지 없이 작업이 실패했습니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task group"
msgstr "작업 그룹"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task groups"
msgstr "작업 그룹"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task list"
msgstr "작업 목록"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Task management"
msgstr "작업 관리"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Task Management"
msgstr "작업 관리"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Task name"
msgstr "작업 이름"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Task to change tag \"{0}\" could not be completed."
msgstr "\"{0}\" 태그를 변경하는 작업을 완료할 수 없습니다."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Tasks list could not be displayed."
msgstr "작업 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Tasks will appear once created."
msgstr "작업이 생성된 후 표시됩니다."

#: src/components/collection-list/collection-list.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
#~ msgid "Temporarily disabled due to sync issues. (AAH-1237)"
#~ msgstr "Temporarily disabled due to sync issues. (AAH-1237)"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Terms of use"
msgstr ""

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Text: {0}"
msgstr "텍스트: {0}"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
#~ msgid "Thanks for trying out the new and improved Beta Galaxy, please share your feedback on <0>github.com/ansible/galaxy_ng/discussions</0>."
#~ msgstr ""

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Thanks for trying out the new and improved Galaxy, please share your feedback on <0>forum.ansible.com</0>."
msgstr ""

#: src/loaders/insights/loader.tsx
#~ msgid "The Automation Hub sync toggle is now only supported in AAP 2.0. Previous versions of AAP will continue automatically syncing all collections."
#~ msgstr "The Automation Hub sync toggle is now only supported in AAP 2.0. Previous versions of AAP will continue automatically syncing all collections."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The certificate for \"{0} {1} v{2}\" could not be saved."
msgstr "\"{0} {1} v{2}\"의 인증서를 저장할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The certificate for \"{0} {1} v{2}\" is being uploaded."
msgstr "\"{0} {1} v{2}\"의 인증서가 업로드되고 있습니다."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "The certificate for \"{namespace} {name} v{version}\" could not be saved."
msgstr "\"{namespace} {name} v{version}\"의 인증서를 저장할 수 없습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The collection \"{0}\" has been successfully deprecated."
msgstr "컬렉션 \"{0}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "The collection \"{0}\" has been successfully undeprecated."
msgstr "컬렉션 \"{0}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "The collection \"{name}\" has been successfully deprecated."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/containers/search/search.tsx
msgid "The collection \"{name}\" has been successfully undeprecated."
msgstr "컬렉션 \"{name}\"을/를 성공적으로 삭제했습니다."

#: src/components/shared/multi-repo-modal.tsx
msgid "The collection exists in too many repositories. Some repositories may not be disabled and preselected correctly."
msgstr ""

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "The collection will be deleted only from repository {deleteFromRepo}."
msgstr ""

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "The collection you have selected does not match this namespace."
msgstr "선택한 컬렉션이 이 네임스페이스와 일치하지 않습니다."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "The collection you have selected doesn't appear to match {0}"
msgstr "선택한 컬렉션이 {0}와/과 일치하지 않습니다"

#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
msgid "The file is not available for this version of {collectionName}"
msgstr "이 {collectionName} 버전에서는 파일을 사용할 수 없습니다"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "The following legacy namespace will be opted in to Ansible Lightspeed:"
msgstr "다음 레거시 네임스페이스를 Ansible Lightspeed로 선택합니다:"

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
msgid "The following namespace will be opted in to Ansible Lightspeed:"
msgstr "다음 네임스페이스를 Ansible Lightspeed로 선택합니다:"

#: src/components/rbac/preview-roles.tsx
msgid "The following roles will be applied to group: <0>{0}</0>"
msgstr "다음 역할이 다음 그룹에 적용됩니다: <0>{0}</0>"

#: src/components/rbac/preview-roles.tsx
msgid "The following roles will be applied to user: <0>{0}</0>"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The password to be used for authentication when syncing."
msgstr "동기화 시 인증에 사용할 암호입니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The password to be used for authentication when syncing. This is not required when using a token."
msgstr "동기화 시 인증에 사용할 암호입니다. 토큰을 사용할 때는 필요하지 않습니다."

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "The role is versionless and will always install from the {github_branch} branch."
msgstr ""

#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
#~ msgid "The role is versionless and will always install from the head/main/master branch."
#~ msgstr "역할은 버전이 없으며 항상 head/main/master 브랜치에서 설치됩니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific Ansible remote."
msgstr "선택한 역할은 이 특정 Ansible 원격에 추가됩니다."

#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific Ansible repository."
msgstr "선택한 역할은 이 특정 Ansible 리포지토리에 추가됩니다."

#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific Execution Environment."
msgstr "선택한 역할은 이 특정 실행 환경에 추가됩니다."

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "The selected roles will be added to this specific namespace."
msgstr "선택한 역할이 이 특정 네임스페이스에 추가됩니다."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "The token will expire after 30 days of inactivity. Run the command below periodically to prevent your token from expiring."
msgstr "The token will expire after 30 days of inactivity. Run the command below periodically to prevent your token from expiring."

#: src/utilities/validateURLHelper.ts
msgid "The URL needs to be in 'http(s)://' format."
msgstr "URL은 'http(s)://' 형식이어야 합니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The URL of an external content source."
msgstr "외부 콘텐츠 소스의 URL입니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The username to be used for authentication when syncing."
msgstr "동기화 시 인증에 사용할 사용자 이름입니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "The username to be used for authentication when syncing. This is not required when using a token."
msgstr "동기화 시 인증에 사용할 사용자 이름입니다. 이 사용자 이름은 토큰을 사용할 때 필요하지 않습니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "There are currently no groups assigned."
msgstr ""

#: src/components/rbac/select-group.tsx
msgid "There are currently no groups that can be assigned ownership."
msgstr ""

#: src/components/rbac/select-group.tsx
#~ msgid "There are currently no groups that can be assigned to this namespace."
#~ msgstr "현재 이 네임스페이스에 할당할 수 있는 그룹이 없습니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "There are currently no owners assigned."
msgstr "현재는 소유자가 할당되어 있지 않습니다."

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "There are currently no roles"
msgstr "현재는 역할이 없습니다"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "There are currently no roles assigned to this group."
msgstr "현재 이 그룹에 할당된 역할이 없습니다."

#: src/components/rbac/select-roles.tsx
msgid "There are currently no roles that can be assigned to this group."
msgstr "현재 이 그룹에 할당할 수 있는 역할이 없습니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "There are currently no users assigned."
msgstr ""

#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "There are currently no users that can be assigned ownership."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
#: src/actions/ansible-repository-copy.tsx
msgid "There are no distributions associated with this repository."
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "There are no remotes associated with this repository."
msgstr "이 리포지토리와 연결된 원격은 없습니다."

#: src/components/repositories/remote-repository-table.tsx
#~ msgid "There are no repos associated with this remote."
#~ msgstr "There are no repos associated with this remote."

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
msgid "There have not been any imports on this namespace."
msgstr "이 네임 스페이스에는 가져오기가 없습니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "There is no progress message."
msgstr "진행 중인 메시지가 없습니다."

#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "There must be only one repository with pipeline=rejected."
msgstr ""

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "There's no resource record"
msgstr "리소스 레코드가 없습니다"

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "These users will lose access to the group content:"
msgstr "이러한 사용자는 그룹 콘텐츠에 대한 액세스 권한을 잃게 됩니다:"

#: src/containers/namespace-list/namespace-list.tsx
msgid "This account is not set up to manage any namespaces"
msgstr "이 계정은 네임스페이스를 관리하도록 설정되지 않았습니다"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#~ msgid "This action will affect <0>{numberOfAffected}</0> version(s)."
#~ msgstr "This action will affect <0>{numberOfAffected}</0> version(s)."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "This collection has been deprecated."
msgstr "이 컬렉션은 더 이상 사용되지 않습니다."

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "This collection is being used by"
msgstr "이 컬렉션은 사용 중입니다"

#: src/containers/collection-detail/collection-dependencies.tsx
msgid "This collections requires the following collections for use"
msgstr "이 컬렉션을 사용하려면 다음 컬렉션이 필요합니다"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field can only contain letters and numbers"
msgstr "이 필드는 문자와 숫자만 포함할 수 있습니다"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field may not be blank."
msgstr "이 필드는 비워 둘 수 없습니다."

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field must be longer than 2 characters"
msgstr "이 필드는 2자 이상이어야 합니다"

#: src/utilities/map-role-errors.ts
msgid "This field must start with 'galaxy.'."
msgstr "이 필드는 'galaxy'로 시작해야 합니다."

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "This group can include users"
msgstr "이 그룹에는 사용자가 포함될 수 있습니다"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "This is the rating from old-galaxy.ansible.com. We are working on redoing the rating for the new version of galaxy."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "This tag already exists on another image. Do you want to move it to this image?"
msgstr "이 태그는 다른 이미지에 이미 존재합니다. 이 이미지로 이동하시겠습니까?"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "This tag is already selected for this image. You cannot add it twice."
msgstr "이 태그는 이 이미지에 대해 이미 선택되어 있습니다. 두 번 추가할 수 없습니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "This uses the same {docsAnsibleLink} format as the ansible-galaxy CLI with the caveat that roles aren't supported and the source parameter is not supported."
msgstr "이는 역할이 지원되지 않고 소스 매개변수가 지원되지 않는다는 경고와 함께 ansible-ax CLI와 동일한 {docsAnsibleLink} 형식을 사용합니다."

#: src/components/delete-modal/delete-collection-modal.tsx
msgid "This will cause the entire collection to be deleted."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "This will revoke all permissions associated with this role from the group."
msgstr "이렇게 하면 그룹에서 이 역할과 연결된 모든 권한이 취소됩니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "TLS validation"
msgstr "TLS 인증"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "To be able to download content from galaxy it is required to have ansible-core>=2.13.9"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "To download this collection, configure your client to connect to one of the <0>distributions</0> of this repository."
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
#~ msgid "To download this collection, configure your client to connect to one of this repositories <0>distributions</0>."
#~ msgstr "이 컬렉션을 다운로드하려면 이 리포지토리 <0>배포판</0> 중 하나에 연결하도록 클라이언트를 구성합니다."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "To revoke a token or see all of your tokens, visit the <0>offline API token management</0> page."
msgstr "To revoke a token or see all of your tokens, visit the <0>offline API token management</0> page."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Token could not be displayed."
msgstr "토큰을 표시할 수 없습니다."

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Token for authenticating to the server URL."
msgstr "서버 URL을 인증하는 데 사용되는 토큰입니다."

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#~ msgid "Token management"
#~ msgstr "Token management"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Total number of simultaneous connections."
msgstr "총 동시 연결 수입니다."

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Traceback"
msgstr "추적"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Training"
msgstr ""

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
#~ msgid "Training <0/>"
#~ msgstr "교육 <0/>"

#: src/containers/role-management/role-list.tsx
msgid "true"
msgstr "true"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Try Red Hat Ansible Automation Platform"
msgstr ""

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "UI Version"
msgstr "UI 버전"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Undeprecate"
msgstr "사용되지 않음"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "unknown"
msgstr ""

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
msgid "unsigned"
msgstr "서명되지 않음"

#: src/components/collection-list/collection-filter.tsx
#: src/components/signing/signature-badge.tsx
msgid "Unsigned"
msgstr "서명되지 않음"

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "Unsigned version(s)"
msgstr "서명되지 않은 버전"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "Update container information"
#~ msgstr "Update container information"

#: src/containers/ansible-remote/edit.tsx
msgid "Update started for remote {0}"
msgstr "원격 {0} 업데이트 시작"

#: src/containers/ansible-repository/edit.tsx
msgid "Update started for repository {0}"
msgstr "리포지터리 {0}업데이트 시작"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#~ msgid "updated {0}"
#~ msgstr "{0} 업데이트됨"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "updated <0/>"
msgstr ""

#: src/components/collection-list/collection-list-item.tsx
#: src/components/legacy-role-list/legacy-role-item.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Updated <0/>"
msgstr "업데이트됨 <0/>"

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/file-upload.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: src/constants.tsx
msgid "Upload and modify collections."
msgstr "컬렉션을 업로드하고 수정합니다."

#: src/components/import-modal/import-modal.tsx
msgid "Upload anyway?"
msgstr ""

#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "Upload collection"
msgstr "컬렉션 업로드"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "Upload new version"
msgstr "새 버전 업로드"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
#: src/components/signing/upload-sign-certificate-modal.tsx
msgid "Upload signature"
msgstr "서명 업로드"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "Upload to namespace"
#~ msgstr "Upload to namespace"

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Upstream name"
msgstr "업스트림 이름"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/list.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "URL must not be empty."
msgstr "URL은 비워 둘 수 없습니다."

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "URL: {0}"
msgstr "URL: {0}"

#: src/components/execution-environment/publish-to-controller-modal.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_images.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "Use in Controller"
msgstr "컨트롤러에서 사용"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "Use template"
msgstr "템플릿 사용"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use the <0>Repositories</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."
#~ msgstr "Use the <0>Repositories</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use the <0>Repository Management</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."
#~ msgstr "Use the <0>Repository Management</0> page to sync collections curated by your organization to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. Users with the correct permissions can use the sync toggles on the <1>Collections</1> page to control which collections are added to their organization's sync repository."

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Use the <0>Search page </0>to find content for your project, then download them onto your Ansible host using <1>ansible-galaxy</1>, the command line tool that comes bundled with Ansible."
msgstr ""

#: src/components/execution-environment/repository-form.tsx
msgid "Use the namespace/name format for namespaced containers. Otherwise, use the library/name format."
msgstr "네임스페이스가 지정된 컨테이너의 경우 네임스페이스/이름 형식을 사용합니다. 그렇지 않으면 라이브러리/이름 형식을 사용합니다."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use the Server URL below to sync certified collections to the Red Hat Certified repository in your private Automation Hub. If you wish to sync validated content, you can add a remote with a server url pointed to the validated repo."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this token to authenticate clients that need to download"
#~ msgstr "Use this token to authenticate clients that need to download"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this token to authenticate clients that need to download content from Automation Hub. This is a secret token used to protect your content. Store your API token in a secure location."
msgstr "Use this token to authenticate clients that need to download content from Automation Hub. This is a secret token used to protect your content. Store your API token in a secure location."

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Use this token to authenticate the <0>ansible-galaxy</0> client."
msgstr "이 토큰을 사용하여 <0>ansible-CBC</0> 클라이언트를 인증합니다."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this URL for <0>validated</0> content from Automation Hub."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to"
#~ msgstr "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download <0>certified</0> content from Automation Hub."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download certified content from Automation Hub. Synclists are deprecated in AAP 2.4 and will be removed in a future release, instead use client-side requirements.yml, see AAP 2.4 documentation."
#~ msgstr ""

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download content from Automation Hub."
#~ msgstr "Use this URL to configure the API endpoints that clients need to download content from Automation Hub."

#: src/containers/token/token-insights.tsx
#~ msgid "Use this URL to configure the authentication URLs that clients"
#~ msgstr "Use this URL to configure the authentication URLs that clients"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "Use this URL to configure the authentication URLs that clients need to download content from Automation Hub."
msgstr "Use this URL to configure the authentication URLs that clients need to download content from Automation Hub."

#: src/components/namespace-form/namespace-form.tsx
msgid "Useful links"
msgstr "유용한 링크"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/components/rbac/select-user.tsx
msgid "User"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be added to \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be added to group \"{1}\"."
msgstr "사용자 \"{0}\"을/를 그룹 \"{1}\"에 추가할 수 없습니다."

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be deleted."
msgstr "사용자 \"{0}\"을/를 삭제할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be removed from \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" could not be removed from group \"{name}\"."
msgstr "사용자 \"{0}\"을/를 그룹 \"{name}\"에서 제거할 수 없습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully added to \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully added to group \"{1}\"."
msgstr "사용자 \"{0}\"이/가 그룹 \"{1}\"에 성공적으로 추가되었습니다."

#: src/components/rbac/delete-user-modal.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully deleted."
msgstr "사용자 \"{0}\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully removed from \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" has been successfully removed from group \"{name}\"."
msgstr "사용자 \"{0}\"이/가 그룹 \"{name}\"에서 성공적으로 제거되었습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "User \"{0}\" has been successfully removed group \"{name}\"."
#~ msgstr "User \"{0}\" has been successfully removed group \"{name}\"."

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" roles could not be update in \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/execution_environment_detail_access.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User \"{0}\" roles successfully updated in \"{name}\"."
msgstr ""

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "User {0}"
msgstr ""

#: src/containers/ansible-remote/detail.tsx
#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
msgid "User {user}"
msgstr ""

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "User <0>{username}</0> will be removed from group <1>{groupname}</1>."
msgstr "사용자 <0>{username}</0>이/가 그룹 <1>{groupname}</1>에서 삭제됩니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#~ msgid "User <0>{username}</0> will be removed from group<1>{groupname}</1>."
#~ msgstr "User <0>{username}</0> will be removed from group<1>{groupname}</1>."

#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "User Access"
msgstr "사용자 액세스"

#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
msgid "User details"
msgstr "사용자 세부 정보"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "User dropdown"
msgstr ""

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
msgid "User Groups"
msgstr "사용자 그룹"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "User list"
msgstr "사용자 목록"

#: src/components/rbac/user-form.tsx
msgid "User type"
msgstr "사용자 유형"

#: src/components/about-modal/about-modal.tsx
#: src/components/patternfly-wrappers/login-form.tsx
#: src/components/rbac/user-form.tsx
#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/loaders/standalone/layout.tsx
msgid "Username: {0}"
msgstr "사용자 이름: {0}"

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-create.tsx
#: src/containers/user-management/user-detail.tsx
#: src/containers/user-management/user-edit.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
#: src/loaders/standalone/menu.tsx
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
#: src/containers/group-management/group-list.tsx
#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Users list could not be displayed."
msgstr "사용자 목록을 표시할 수 없습니다."

#: src/containers/group-management/group-detail.tsx
msgid "Users will appear once added to this group"
msgstr "사용자가 그룹에 추가되면 나타납니다"

#: src/containers/user-management/user-list.tsx
msgid "Users will appear once created"
msgstr "사용자가 생성되면 나타납니다"

#: src/components/repo-selector/repo-selector.tsx
msgid "Validated"
msgstr "검증됨"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/certification-dashboard/certification-dashboard.tsx
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
msgid "Version {repositoryVersion}"
msgstr "버전 {repositoryVersion}"

#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-repository-versions.tsx
msgid "Version number"
msgstr "버전 번호"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: src/containers/ansible-repository/detail.tsx
#: src/containers/ansible-role/role-detail.tsx
msgid "Versions"
msgstr "버전"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View all tasks"
#~ msgstr "View all tasks"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View Ansible distribution"
#~ msgstr "View Ansible distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View collection remote"
#~ msgstr "View collection remote"

#: src/components/cards/namespace-card.tsx
msgid "View collections"
msgstr "컬렉션 보기"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View container's namespace"
#~ msgstr "View container's namespace"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View container's repository"
#~ msgstr "View container's repository"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View distribution"
#~ msgstr "View distribution"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View group"
#~ msgstr "View group"

#: src/components/approval/approval-row.tsx
msgid "View Import Logs"
msgstr "로그 가져오기 보기"

#: src/components/cards/collection-card.tsx
#: src/components/cards/namespace-card.tsx
#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "View more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/constants.tsx
#: src/constants.tsx
#~ msgid "View private containers"
#~ msgstr "View private containers"

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View synclist"
#~ msgstr "View synclist"

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
#: src/containers/execution-environment-detail/base.tsx
#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
#~ msgid "View the task <0>here</0>."
#~ msgstr "View the task <0>here</0>."

#: src/constants.tsx
#~ msgid "View user"
#~ msgstr "View user"

#: src/constants.tsx
msgid "View, add, remove and change groups."
msgstr "그룹을 확인, 추가, 제거 및 변경합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "View, add, remove and change synclists."
msgstr "동기화 목록을 확인, 추가, 제거 및 변경합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "View, add, remove and change users."
msgstr "사용자를 확인, 추가, 제거 및 변경합니다."

#: src/constants.tsx
msgid "View, and cancel any task."
msgstr "작업을 확인 및 제거합니다."

#: src/components/my-imports/import-list.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Waiting"
msgstr "대기 중"

#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
msgid "Waiting for {pendingTasks} task(s) to finish."
msgstr "{pendingTasks} 작업이 완료될 때까지 기다립니다."

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "waiting for approval"
msgstr "승인 대기 중"

#: src/components/my-imports/import-console.tsx
msgid "waiting for import to finish"
msgstr "가져오기가 완료될 때까지 대기 중"

#: src/components/collection-detail/collection-content-list.tsx
#: src/containers/collection-detail/collection-docs.tsx
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/containers/not-found/dispatch.tsx
#: src/containers/not-found/not-found.tsx
msgid "We couldn't find the page you're looking for!"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다!"

#: src/containers/token/token-insights.tsx
msgid "We use a number of keys to sign our software packages. The necessary public keys are included in the relevant products and are used to automatically verify software updates. You can also verify the packages manually using the keys on this page. More information can be found <0>here.</0>"
msgstr "We use a number of keys to sign our software packages. The necessary public keys are included in the relevant products and are used to automatically verify software updates. You can also verify the packages manually using the keys on this page. More information can be found <0>here.</0>"

#: src/components/headers/collection-header.tsx
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
#~ msgid "Welcome to Beta Galaxy"
#~ msgstr ""

#: src/containers/landing/landing-page.tsx
msgid "Welcome to Galaxy"
msgstr ""

#: src/components/wisdom-modal/wisdom-modal.tsx
#: src/containers/legacy-namespaces/legacy-namespace.tsx
#: src/containers/namespace-detail/namespace-detail.tsx
#~ msgid "Wisdom settings"
#~ msgstr "Wisdom settings"

#: src/components/shared/ratings.tsx
msgid "Works without change"
msgstr ""

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
#: src/containers/ansible-remote/tab-details.tsx
msgid "YAML requirements"
msgstr "YAML 요구 사항"

#: src/components/repositories/remote-form.tsx
msgid "YAML requirements are required to sync from Galaxy"
msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
#~ msgid "YAML requirements are required to sync from Galaxy - you can <0>edit the {name} remote</0> to add requirements."
#~ msgstr ""

#: src/actions/ansible-repository-sync.tsx
msgid "YAML requirements are required to sync from Galaxy. You can <0>edit the {name} remote</0> to add requirements."
msgstr ""

#: src/components/confirm-modal/confirm-modal.tsx
#: src/components/execution-environment/tag-manifest-modal.tsx
#: src/containers/ansible-repository/list.tsx
#: src/containers/ansible-repository/tab-details.tsx
msgid "Yes"
msgstr "제공됨"

#: src/containers/task-management/task_detail.tsx
#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
msgid "Yes, stop"
msgstr "예, 중지합니다"

#: src/containers/group-management/group-detail-role-management/group-detail-role-management.tsx
msgid "You are about to remove <0>{0}</0> from <1>{1}</1>."
msgstr "<1>{1}</1>에서 <0>{0}</0>을/를 제거하려고 합니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "You are about to remove <0>{groupname}</0> from <1>{name}</1>.<2/>This will also remove all associated permissions."
msgstr "<1>{name}</1>에서 <0>{groupname}</0>을/를 제거하려고 합니다. <2/>이렇게 하면 연결된 모든 권한도 제거됩니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
#~ msgid "You are about to remove <0>{role}</0> from <1>{groupname}</1> for <2>{name}</2>.<3/>This will also remove all associated permissions."
#~ msgstr "<2>{name}</2>의 <1>{groupname}</1>에서 <0>{role}</0>을/를 제거하려고 합니다. <3/>이렇게 하면 연결된 모든 권한도 제거됩니다."

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "You are about to remove <0>{role}</0> from <1>{userOrGroupName}</1> for <2>{name}</2>.<3/>This will also remove all associated permissions."
msgstr ""

#: src/components/rbac/access-tab.tsx
msgid "You are about to remove <0>{username}</0> from <1>{name}</1>.<2/>This will also remove all associated permissions."
msgstr ""

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#~ msgid "You are about to sign <0>{numberOfAffected}</0> version(s) under <1>{name}</1>."
#~ msgstr "You are about to sign <0>{numberOfAffected}</0> version(s) under <1>{name}</1>."

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
msgid "You are about to sign <0>all versions</0> under <1>{name}</1>."
msgstr "<1>{name}</1>에서 <0>모든 버전</0>에 서명하려고 합니다."

#: src/components/signing/sign-all-certificates-modal.tsx
#~ msgid "You are about to sign <0>all</0> versions under <1>{name}</1>."
#~ msgstr "You are about to sign <0>all</0> versions under <1>{name}</1>."

#: src/components/signing/sign-single-certificate-modal.tsx
msgid "You are about to sign <0>version {version}</0> under <1>{name}</1>."
msgstr "<1>{name}</1>에서 <0>version {version}</0>에 서명하려고 합니다."

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "You are an SSO user."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
#~ msgid "You are an SSO user. Your token will expire <0/>."
#~ msgstr "SSO 사용자입니다. 토큰은 <0/> 만료됩니다."

#: src/components/namespace-form/resources-form.tsx
msgid "You can can customize the Resources tab on your profile by entering custom markdown here."
msgstr "여기에서 사용자 정의 마크다운을 입력하여 프로필의 리소스 탭을 사용자 지정할 수 있습니다."

#: src/containers/execution-environment-list/execution_environment_list.tsx
msgid "You currently have no container repositories. Add a container repository via the CLI to get started."
msgstr "현재 컨테이너 리포지토리가 없습니다. 시작하려면 CLI를 통해 컨테이너 리포지토리를 추가합니다."

#: src/containers/execution-environment/registry-list.tsx
msgid "You currently have no remote registries."
msgstr "현재 원격 레지스트리가 없습니다."

#: src/components/empty-state/empty-state-unauthorized.tsx
msgid "You do not have access to Automation Hub"
msgstr "Automation Hub에 액세스할 수 없습니다"

#: src/containers/task-management/task-list-view.tsx
#~ msgid "You do not have permission to view all tasks. Only tasks created by you are visible."
#~ msgstr "모든 작업을 볼 수 있는 권한이 없습니다. 사용자가 만든 작업만 볼 수 있습니다."

#: src/components/rbac/owners-tab.tsx
#~ msgid "You do not have the required permissions."
#~ msgstr "You do not have the required permissions."

#: src/components/rbac/delete-group-modal.tsx
msgid "You don't have permission to display users."
msgstr "사용자를 표시할 수 있는 권한이 없습니다."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
#~ msgid "You don't have permissions to update this namespace."
#~ msgstr "You don't have permissions to update this namespace."

#: src/components/headers/collection-header.tsx
#: src/containers/search/search.tsx
msgid "You don't have rights to do this operation."
msgstr "이 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다."

#: src/components/collection-detail/collection-info.tsx
msgid "You have to be logged in to be able to download the tarball."
msgstr "tarball을 다운로드하려면 로그인해야 합니다."

#: src/containers/edit-namespace/edit-namespace.tsx
msgid "You have unsaved changes"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다"

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Your token will expire <0/>."
msgstr ""

#: src/containers/token/token-standalone.tsx
msgid "Your token will not expire."
msgstr ""
